<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!--命里推算-大德符运符文介绍-->
    <!--所有符大分类-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_names">
        <item>金钱财运</item>
        <item>平安护身</item>
        <item>文昌官运</item>
        <item>桃花姻缘</item>
        <item>避祸镇煞</item>
        <item>送子添丁</item>
        <item>太岁符</item>
        <item>安家镇宅</item>
        <item>护身符</item>
    </string-array>
    <!--金钱财运-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_jinqiancaiyun_names">
        <item>五鬼运财符</item>
        <item>博弈百胜符</item>
        <item>五方讨债符</item>
        <item>钱柜招财符</item>
        <item>获得偏财符</item>
        <item>八方招财符</item>
        <item>五路运财符</item>
        <item>开店旺血财符</item>
        <item>文武财神招财符</item>
        <item>家宅招财符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_jinqiancaiyun_desc_items">
        <item>可催来偏财意外财，特别适用于经商、投机类等求财，多横发机会。</item>
        <item>可催来偏财横财，助抽奖、买彩、博弈者大小通吃，手到财来。</item>
        <item>可令欠债者心绪不宁，寝食难安，不得不亲自上门还债。</item>
        <item>可大量获得生意之财，又能招财补运，避免不必要的意外以致破财或令开支减少。</item>
        <item>可催来偏财，意外之财.</item>
        <item>可催来八方之财，特别适用于经商、投机类等求财，多横发机会。</item>
        <item>可令生意兴隆，顾客盈门，招财补运，治破耗星，增加营业收入。</item>
        <item>可招四方财旺人气，令店铺、企业生意兴隆，顾客盈门。</item>
        <item>催动各路文武财神，为上班族和待业者招财旺财，打通仕途。</item>
        <item>可镇宅化煞招财而保家宅平安，人财两旺。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_jinqiancaiyun_gongxiao">
        <item>【五鬼运财符】：本符调用东西南北中五方生财鬼，在法旨的驱使下搬金运财，催来偏财意外财。此符是法师运用秘法，并通过祭炼，使得灵符灵奇，特别适用于经商、各类偏门偏财、金融如股票、外汇、期货、彩票投机类等求财。</item>
        <item>【博弈百胜符】：博弈百胜符调请天官文财尊神催来偏财横财，助抽奖、买彩、博弈者大小通吃，手到财来。</item>
        <item>【五方讨债符】：讨债符可令欠债者心绪不宁，寝食难安，不得不亲自上门还债。</item>
        <item>【钱柜招财符】：本符在法旨的驱使下可令所赚的钱财只入不出。招财纳福，财源广进。开启无限财运与商机，招来千万客源，生意车水马龙。大量获得生意之财，又能招财补运，避免不必要的意外以致破财或令开支减少，开源节流。</item>
        <item>【获得偏财符】：本符在法旨的驱使下，催来偏财，意外之财。抓住赚钱得财机会， 并且多有机缘巧遇生财机遇。此符是法师运用秘法，通过祭炼，使得灵符灵奇，特别适用于经商、各类偏门偏财、金融。如股票、外汇、期货、彩票投机类等求财。</item>
        <item>【八方招财符】：本符驱使东、西、南、北、东南、西南、西北、东北八方的财富，在法旨的驱使下，催来八方之财。可打通财路，使财运亨通。具有生财旺财，财源滚滚来之功效，正可谓是金钱银钱送府来，福禄寿喜万万年。</item>
        <item>【五路运财符】：本符调请赵天君、善财童子、进宝郎君、利市仙官等财神作主，招四方财旺人气，令生意兴隆，顾客盈门；同时可招财补运，治破耗星，令开支减少，营业收入增加，令官不欺，匪不盗等。</item>
        <item>【开店旺血财符】：本符调请张天师、善财童子、进宝郎君、利市仙官等财神作主，招四方财旺人气，令店铺、企业生意兴隆，顾客盈门。</item>
        <item>【文武财神招财符】：文武财神招财符催动各路文武财神，为上班族和待业者招财旺财，打通仕途。</item>
        <item>【家宅招财符】：本符在法旨的驱使下可镇宅化煞招财而保家宅平安，人财两旺。助家庭成员带来财运，减少不必要的家庭开支。令家庭财富只入不出，满门富贵子孙旺，后代兴旺发达。恩泽当代、惠及子孙。财源广进，家肥屋阔。</item>
    </string-array>
    <!--平安护身-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_pinganhushen_names">
        <item>随喜功德平安符</item>
        <item>长寿符</item>
        <item>防小人符</item>
        <item>八字五行用神符</item>
        <item>去晦洗身符</item>
        <item>平安符</item>
        <item>车辆出行平安符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_pinganhushen_desc_items">
        <item>为缘主积阴德，恩泽子孙，远离灾祸，并可还以往或前生不慎所欠下的阴债。</item>
        <item>可祛病消灾，赐福添寿，使其精神抖擞，颐养天年。</item>
        <item>可保身平安，工作事业如意，人缘关系改善。</item>
        <item>可补助命局及行运场能，提高运程能量。</item>
        <item>可旺个人运势、招贵人相助，防小人陷害。</item>
        <item>可化解各种厄运，身体健康有精神。</item>
        <item>可保司机出行驾驶车辆平安，路路畅通，一路平安。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_pinganhushen_gongxiao">
        <item>【随喜功德平安符】：随喜功德平安符是世人为自己和信众建功行善的机缘，是积德行善之举，可为缘主广积阴德，恩泽子孙；保佑缘主家宅平安，远离灾祸，并可还以往或前生不慎所欠下的阴债。</item>
        <item>【长寿符】：本符奉请太上老君、紫微星君、和福禄寿三星为老人祛病消灾，赐福添寿，使其精神抖擞，颐养天年。</item>
        <item>【防小人符】：本符请五方土地、家神门神将军、三官大帝作主令一切阴气游魂、当方土鬼、非命阴人不能害，小人作奸犯科不能近，从而保身平安，工作事业如意，人缘关系改善。此符适用于因遇小人纠缠刁难、排挤陷害而使工作、事业、学业不顺者。</item>
        <item>【八字五行用神符】：此符为法师用挪移法，运转金木水火土五行，同时调遣水德星君等掌管五行仙神下临，运用秘法祭练，符中注入强大五行灵场，用以弥补八字用神五行，从而补助命局及行运场能，提高运程能量。</item>
        <item>【去晦洗身符】：去晦洗身符可旺个人运势、招贵人相助，防小人陷害，避牢、血光和灭顶之灾，为时运不济者去晦免灾。</item>
        <item>【平安符】：平安符可庇佑人、车、船出行平安，顺风顺水。今年为自己请一道平安符，顺利渡过黑龙年，请立即结缘简单购。</item>
        <item>【车辆出行平安符】：可避免司机行车途中遇到任何不利的情况。可保司机出行驾驶车辆平安，路路畅通，一路平安。护身保命，避免出现交通意外。平安吉祥，镇鬼驱邪，在出行时提前化解各类有损生命、财产、安全的情况。适合所有有车一族，需要开车人士。</item>
    </string-array>
    <!--文昌官运-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_wenchangguanyun_names">
        <item>步步高升符</item>
        <item>金榜题名符</item>
        <item>文昌考试符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_wenchangguanyun_desc_items">
        <item>可助求官、升职顺利，得上级赏识，加官进爵。</item>
        <item>可使考生头脑清晰，记忆力大增，助其考试顺利，金榜题名。</item>
        <item>可助学习事半功倍，保持头脑清醒，考试顺利。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_wenchangguanyun_gongxiao">
        <item>【步步高升符】：本符奉请紫微星君、天德贵人、月德贵人帮忙，助求官、升职顺利。适用于单位、机关、公司欲得上级赏识，谋求加官进爵者。</item>
        <item>【金榜题名符】：本符请文昌帝君、文曲星、魁星和顺天圣母做主帮忙，使考生头脑清晰，记忆力大增，助其考试顺利（如中考、高考、考研究生、博士生、公务员等各类升学求职考试），金榜题名。</item>
        <item>【文昌考试符】：开光此符同时对求符者中的正官星进行加持护行，无形之中帮助求符者考试高中，榜上有名。适合求事业进步、职位高升、公务员考试、职业资格考试、高考、考研等人士。</item>
    </string-array>
    <!--桃花姻缘-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_taohuayinyuan_names">
        <item>桃花宝斩符</item>
        <item>招桃花符</item>
        <item>回心转意符</item>
        <item>夫妻和合符</item>
        <item>男求女姻缘符</item>
        <item>女求男姻缘符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_taohuayinyuan_desc_items">
        <item>可斩除恋人或配偶的烂桃花，令恋人和配偶用情专一，忠贞不渝。</item>
        <item>可招来桃花情缘，增加异性缘分，获取异性好感。</item>
        <item>可化解阻星、小人，令分手恋人或夫妻回心转意，破镜重圆。</item>
        <item>可促成姻缘，化解矛盾，令夫妻二人情投意合，恩爱百年。</item>
        <item>可迷乱对方情思，使其与自己相亲相爱，双宿双飞。</item>
        <item>可迷乱对方情思，使其与自己相亲相爱，双宿双飞。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_taohuayinyuan_gongxiao">
        <item>【桃花宝斩符】：本符调请天兵天将、都天三猴尊神斩除恋人或配偶的烂桃花，同时催动和合二仙和天喜、红鸾星君令恋人和配偶用情专一，忠贞不渝。</item>
        <item>【招桃花符】：本符奉请和合二仙、九天玄女娘娘作主，为未婚或离异的单身男女招来桃花情缘，增加异性缘分，获取异性好感。同时亦可招异性贵人相助，增强自身魅力，改善人际关系，广结人缘。此符适用于感情低落、孤独、生活朋友单一的单身男女，可助招来异性情缘和桃花情缘。已婚人士可通过此符招异性贵人相助，改善公关人际人缘关系，提升自身魅力值、情感运与信心。另外，本符也可招来异性缘分相助，令请符者在现代职场人际交往中左右逢源。</item>
        <item>【回心转意符】：本符催动和合二仙、月下老人等神，或和合或延续、或增缘或借缘、或化解阻星、小人，令分手恋人或夫妻回心转意，破镜重圆！用此符者，若想此效果能保持一生，请修善心，积福德，方得回报感情，从根本上解决感情之前世业障，恩爱一生白头偕老。</item>
        <item>【夫妻和合符】：夫妻和合符催动和合二仙和月下老人促成姻缘，化解矛盾，令夫妻二人情投意合，恩爱百年。</item>
        <item>【男求女姻缘符】：道家催姻缘，男求女姻缘道家符奉请和合二仙和催情祖师做主，迷乱对方情思，使其与己相亲相爱，双宿双飞。</item>
        <item>【女求男姻缘符】：道家催姻缘，女求男姻缘符奉请和合二仙和催情祖师做主，迷乱对方情思，使其与己相亲相爱，双宿双飞。</item>
    </string-array>
    <!--避祸镇煞-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_bihuozhensha_names">
        <item>治病劫邪符</item>
        <item>除顽疾暗病符</item>
        <item>超度婴灵符</item>
        <item>镇恶梦符</item>
        <item>官司百胜符</item>
        <item>避祸镇煞符</item>
        <item>祛除恶习符</item>
        <item>小儿关百煞符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_bihuozhensha_desc_items">
        <item>可保身护命，以治疗家庭常见病症。</item>
        <item>可根治各种疑难杂症和久治不愈的慢性病。</item>
        <item>可安抚婴灵，超度堕胎儿，驱除怨念恶煞，消灾保平安。</item>
        <item>可根除因恶梦而引起的头疼、失眠等症状，有安魂定魄之效用。</item>
        <item>可避大祸镇煞保平安，助惹上官司者官司大胜，远离口舌是非。</item>
        <item>可护身，辟邪，除阴灵秽气，避破财、牢狱、病痛和血光之灾。</item>
        <item>可驱邪护身，祛除恶习（赌、烟、酒、黄、毒），恢复正气。</item>
        <item>可防止小儿受惊、夜啼、恶疾缠身。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_bihuozhensha_gongxiao">
        <item>【治病劫邪符】：本符奉请五方土地神，并调用龙虎雷将护身，令阴魂鬼魃邪神不能近身，有保身护命之用；另敕命清心祖师及九凤将军驱除邪气，以治疗眼痛、耳痛、牙痛、腹痛、便秘、发炎、流血等家庭常见病症。</item>
        <item>【除顽疾暗病符】：本符奉请五方土地神，并调用龙虎雷将护身，可驱赶白虎煞星消百疾，令阴魂鬼魅不能近身，有保身护身之用，另敕命清心祖师及九凤将军驱除邪气，可根治各种疑难杂症和久治不愈的慢性病（癌症、高血压、高血脂、糖尿病、肝病、尿毒症、血液病、男女性功能障碍、不孕不育、抑鬱症、精神病等顽疾）。</item>
        <item>【超度婴灵符】：流产、死胎、夭折的婴儿因父母没有超度而弥留世间无法安息，产生的婴灵魂魄无依，产生无尽的怨气恨意而纠缠亲人作祟，给父母兄弟姐妹造成意外、伤害、家庭不安甚至失去生命。堕胎化煞符能安抚感动婴灵，让婴灵感受到父母的无奈与痛苦惭愧，化解煞气怨恨，超度婴灵，保全家平安。</item>
        <item>【镇恶梦符】：此符可根除因恶梦而引起的头疼、失眠等症状，可解魄妖、心试、尸贼之魔障，彻底根除鬼压床的现象。适用于睡眠不宁，恶梦绵绵而持续数日未愈者，有安魂定魄之效用。</item>
        <item>【官司百胜符】：本符奉请南斗、北斗星君和通天解神行事做主，可避大祸镇煞保平安，助惹上官司者官司大胜，助暂无官司者远离口舌是非。</item>
        <item>【避祸镇煞符】：本符奉请太上老君、三官大帝、真武大帝等神仙护身加持，可护身，辟邪，除阴灵秽气，避破财、牢狱、病痛和血光之灾。</item>
        <item>【祛除恶习符】：本符召请佛祖、观音、金童玉女，辅以三光之神威大力，食鬼吞妖，驱邪护身，祛除恶习（赌、烟、酒、黄、毒），恢复正气。</item>
        <item>【小儿关百煞符】：本符可为杜绝小儿关百煞，为小儿消灾解难，抵挡神煞侵害，防止小儿受惊、夜啼、恶疾缠身。</item>
    </string-array>
    <!--送子添丁-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_songzitianding_names">
        <item>母子平安添丁符</item>
        <item>观音送子符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_songzitianding_desc_items">
        <item>可保佑母子平安健康。</item>
        <item>帮助不孕不育或有准备要育儿者奏请送子观音，恩赐贵子，使家丁兴旺，后继有门。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_songzitianding_gongxiao">
        <item>【母子平安添丁符】：在女性朋友们怀孕的时候帮助保护怀孕的母亲和还未出世的小孩子。可以帮助怀孕的母亲增强抗疾病的能力，防止母亲在怀孕期间因为疾病而给孩子带来什麽不好的影响。保护怀孕的女性在宝宝没有出生之前不会遇到危险，尤其是可以帮助遮罩掉那些不乾淨的东西所带来的影响。对习惯性流产、怀孕后胎位不正胎心不稳、羊水过少、胎儿脐带绕颈，难产及产后无奶水者有奇效。</item>
        <item>【观音送子符】：帮助不孕不育或有准备要育儿者奏请送子观音，恩赐贵子，使家丁兴旺，后继有门，帮助其达成心愿，至诚者如愿！对不孕不育者或想生儿育女的高龄夫妻尤其适用。</item>
    </string-array>
    <!--太岁符-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_taisui_names">
        <item>马年破太岁符</item>
        <item>羊年破太岁符</item>
        <item>猴年破太岁符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_taisui_desc_items">
        <item>本符对犯太岁（恰逢本命年：属马、鼠、牛、兔的人皆犯太岁）和走背运者具有开运，旺财和化解各种灾祸的奇效。</item>
        <item>本符对犯太岁（恰逢本命年羊）、值太岁（生肖羊）、刑太岁（生肖狗）、冲太岁（生肖牛）、破太岁（生肖狗）、害太岁（生肖鼠）和走背运者具有开运、旺财和化解各种灾害的奇效</item>
        <item>本符对犯太岁（恰逢本命年猴）、值太岁（生肖猴）、刑太岁（生肖蛇）、冲太岁（生肖虎）、害太岁（生肖猪）和走背运者具有开运、旺财和化解各种灾害的奇效</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_taisui_gongxiao">
        <item>【马年破太岁符】：本符对犯太岁（恰逢本命年：属马、鼠、牛、兔的人皆犯太岁）和走背运者具有开运，旺财和化解各种灾祸的奇效。</item>
        <item>【羊年破太岁符】本符对犯太岁（恰逢本命年羊）、值太岁（生肖羊）、刑太岁（生肖狗）、冲太岁（生肖牛）、破太岁（生肖狗）、害太岁（生肖鼠）和走背运者具有开运、旺财和化解各种灾害的奇效</item>
        <item>【猴年破太岁符】：本符对犯太岁（恰逢本命年猴）、值太岁（生肖猴）、刑太岁（生肖蛇）、冲太岁（生肖虎）、害太岁（生肖猪）和走背运者具有开运、旺财和化解各种灾害的奇效</item>
    </string-array>
    <!--安家镇宅-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_anjiazhenzhai_names">
        <item>风水镇宅符</item>
        <item>婆媳和睦符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_anjiazhenzhai_desc_items">
        <item>用于住宅化煞保平安，可辟邪镇煞保平安顺畅。</item>
        <item>可保婆媳间关系理想，避免纷争出现或化解婆媳矛盾。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_anjiazhenzhai_gongxiao">
        <item>【风水镇宅符】：风水镇宅符调请五方土地神、通天解神行事、三官大帝做主，化煞保平安。另在动土之时，可辟邪镇煞保平安顺畅。（若单纯用于风水镇宅 化煞，仅需拍下一道即可；若用于建房动土，则需拍下东、西、南、北、中共五道。）</item>
        <item>【婆媳和睦符】：避免争吵，专门化解婆媳之间矛盾、婆媳之间的误会、婆媳之间的关系不合。从而化解缓和婆媳之间的纷争矛盾，冥冥中化解互相猜疑，使得家庭和睦。新婚者或即将见公婆者使用此符能保日后婆媳间关系理想，避免纷争出现，给婆婆留一个好印象，减少日后产生摩擦的机会。</item>
    </string-array>
    <!--护身符-->
    <string-array name="fy_dade_lingfu_hushen_names">
        <item>一月份人生符</item>
        <item>二月份人生符</item>
        <item>三月份人生符</item>
        <item>四月份人生符</item>
        <item>五月份人生符</item>
        <item>六月份人生符</item>
        <item>七月份人生符</item>
        <item>八月份人生符</item>
        <item>九月份人生符</item>
        <item>十月份人生符</item>
        <item>十一月份人生符</item>
        <item>十二月份人生符</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_hushen_desc_items">
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
        <item>根据人出身的月份、方位或时间出生，会犯病或有其它危险。请此符可保健康平安。</item>
    </string-array>
    <string-array name="fy_lingfu_hushen_gongxiao">
        <item>【正月生人犯符】：正月出生的人，犯子、丑、寅、申方位，易患上眼痛、肚痛、左脚痛、寒热呕吐。请此符可保健康。</item>
        <item>【二月生人犯符】：二月出生的人，犯子、寅、卯、辰、未、酉、戌方位，易患上眼痛、右手痛、腰骨痛、脚痛。请此符可保健康。</item>
        <item>【三月生人犯符】：三月出生的人，犯子、寅、午、申、酉方位，易患上左眼痛、左手痛、肚痛、右脚痛、四肢寒冷。请此符可保健康。</item>
        <item>【四月生人犯符】：四月出生的人，犯子、丑、辰、午、未、酉、亥方位，易患上心痛、口痛、左脚痛、眼痛、腰痛、四肢不安。请此符可保健康。</item>
        <item>【五月生人犯符】：五月出生的人，犯子、丑、辰、午、未、酉、戌方位，易患上右眼痛、左脚痛、肚痛、腰痛，忽冷忽热。请此符可保健康。</item>
        <item>【六月生人犯符】：六月出生的人，犯寅、卯、申、戌、亥方位，祖先不安，右眼易病，心口腰脚痛，四肢不安，夜睡不宁。请此符可保健康。</item>
        <item>【七月生人犯符】：七月出生的人，犯辰、午、未、申方位，容易右眼生病、后心痛、肚痛、头痛、饮食不安、流行病。请此符可保健康。</item>
        <item>【八月生人犯符】：八月出生的人，犯丑、卯、午、未、酉、亥方位，祖先不安，身体易病，头痛，右眼痛，口痛，左脚痛。请此符可保健康。</item>
        <item>【九月生人犯符】：九月出生的人，犯寅、巳、未、申、亥方位，易患右眼痛、左腰痛、左脚痛、背瘠痛，因为撞了凶星五鬼，易生急症。请此符可避邪保健康。</item>
        <item>【十月生人犯符】：十月出生的人，犯丑、辰、午、戌方位，易患肚子痛、脚痛、饮食不安。请此符可保健康。</item>
        <item>【十一月生人犯符】：十一月出生的人，犯丑、寅、卯、辰、巳、申、酉、戌方位，易患眼痛、肚子痛、左脚痛、身体沉重无力，闷心，忽冷忽热，四肢不安，因撞著无头死鬼。请此符可避邪保健康。</item>
        <item>【十二月生人犯符】：十二月出生的人，犯寅、卯、辰、午、申方位，会招来凶星、五鬼，容易右耳左眼发热、左手痛、舌头痛、心痛病。请此符可避邪保平安健康。</item>
    </string-array>

    <!--命里推算-祈福转运-请仙-菩萨功能-->
    <string-array name="pusa_type">
        <item>光明、理智</item>
        <item>光明、智慧</item>
        <item>慈悲、清净</item>
        <item>平等、慈悲</item>
        <item>智慧、理性</item>
        <item>实践、实行</item>
        <item>健康、快乐</item>
        <item>喜悦、包容</item>
        <item>孝敬、宝藏</item>
        <item>喜舍、定相</item>
        <item>理性、智慧之光明</item>
        <item>无私、驱邪</item>
        <item>智慧、和谐</item>
        <item>诚实、富有</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-祈福转运-请仙-菩萨名称-->
    <string-array name="pusa_name">
        <item>大日如来</item>
        <item>阿弥陀佛</item>
        <item>释迦牟尼佛</item>
        <item>观音菩萨</item>
        <item>文殊菩萨</item>
        <item>普贤菩萨</item>
        <item>药师佛</item>
        <item>弥勒菩萨</item>
        <item>地藏菩萨</item>
        <item>大势至菩萨</item>
        <item>不动尊菩萨</item>
        <item>韦陀菩萨</item>
        <item>准提菩萨</item>
        <item>虚空藏菩萨</item>
    </string-array>

    <!--命里推算-祈福转运-请仙-大仙功能-->
    <string-array name="daxian_type">
        <item>顺顺利利</item>
        <item>事业</item>
        <item>财运</item>
        <item>婚姻</item>
        <item>好运</item>
        <item>健康长寿</item>
        <item>贵人</item>
        <item>学业</item>
        <item>平安</item>
        <item>佑家</item>
        <item>送子</item>
        <item>除灾</item>
        <item>仕途</item>
        <item>护禽兽</item>
        <item>祈福延寿</item>
        <item>驱除妖魔</item>
        <item>保佑船舶</item>
        <item>健康长寿</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-祈福转运-请仙-大仙姓名-->
    <string-array name="daxian_name">
        <item>祖天师</item>
        <item>紫薇大帝</item>
        <item>武财神赵元帅</item>
        <item>月老</item>
        <item>斗姥天尊</item>
        <item>南极仙翁</item>
        <item>天乙贵人</item>
        <item>文昌帝君</item>
        <item>关帝</item>
        <item>福神</item>
        <item>送子娘娘</item>
        <item>太乙救苦天尊</item>
        <item>禄星</item>
        <item>牛王</item>
        <item>玉皇大帝</item>
        <item>玄天上帝</item>
        <item>妈祖</item>
        <item>瑶池金母</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-祈福转运-供奉大仙-大仙简介-->
    <string-array name="daxian">
        <item>张道陵为道教创始者，尊称祖天师、三天扶教大法师。一生符籙见长，除妖伏魔，颇著灵异；昇仙后，掌管三界鬼神，为历代帝王所崇奉。天师世家道脉传承，明太祖赐其「永掌天下道教事」，一统三山符籙。正一道坛尊奉圣像，建醮设天师坛，民众则建天师宫崇祀。</item>
        <item>紫微大帝是道教四御之一，全称爲“中天紫微北极太皇大帝”，紫微又叫紫微垣、紫宫、紫微星，位处三垣之中的中垣。地位仅次于玉皇大帝。道教认爲北极星是永远不动的星，位于上天的最中间，位置最高，最爲尊贵，是“众星之主”，因此对他极爲尊崇。紫微大帝的职能是：执掌天经地纬，以率日月星辰和山川诸神及四时节气等自然现象，能呼风唤雨，役使雷电鬼神。如《九天应元雷声普化天尊玉枢宝经集注》卷上曰：“北极紫微大帝掌握五雷也。”紫微大帝的神诞日爲农曆的四月十八日。</item>

        <item>武财神赵元帅，即财神爷赵公明，因道教神话中封正一玄坛元帅，故又名赵玄坛。其名始见于晋干宝《搜神记》及梁陶弘景《真诰》，本爲五方神，后传说他能保病禳灾，主持公道，买卖得利，乃成爲财神。</item>
        <item>月下老人，简称月老，尊称爲月老爷、月老公，是道教的神祇之一，爲掌管男女婚姻之仙，牵红绳指明婚嫁对象。相传爲“媒神”。形象常被塑造成白鬍多须，脸泛红光；左手持着姻缘簿，右手拄著柺杖。</item>
        <item>斗姥天尊是道教信奉的女神。是北斗众星之母，故名斗姥。原爲龙汉年间周御王之妃，名紫光夫人。生九子，初生二子爲天皇大帝、紫徽大帝；后生七子爲：贪狼、巨门、禄 存、文曲、廉贞、武曲、破军七星。四头八臂乘七豕之车，现紫金巨光，大施法力，而扶危护驾。以能消灾解厄，保命延生也。号曰：圣德巨光天后，圆明道姥天尊。</item>
        <item>南极仙翁爲元始天王九子，主管长寿，又叫“寿星”，是福、禄、寿三星中的寿星老人，是一身平民装扮，慈眉善目，和蔼可亲。</item>

        <item>天乙贵人，四柱神煞之一。 甲戊见牛羊，乙己鼠猴乡，丙丁猪鸡位，壬癸兔蛇藏，庚辛逢虎马，此是贵人方。天乙者，乃天上之神，在紫微垣、阊阖门外，与太乙并列，事天皇大帝，下游三辰，家在己丑斗牛之次，出乎己未井鬼之舍，执玉衡较量天人之事，名曰在乙也。其神最尊贵，所至之处，一切凶煞隐然而避。</item>

        <item>文昌帝君是主管文运的神仙，今衍爲管理人间读书和考试功名。古时，文章写得好而被朝廷录用爲大官的人被誉爲是文昌帝君下凡。一般民间认爲民间出现过的文曲星包括：比干、范仲淹、文天祥、许仙的儿子许仕林供奉此仙可聪明伶俐，学业进步，考取功名。</item>
        <item>关帝一直是历来民间祭祀的对象，被尊称爲“关公”或“关圣帝君”；又经历代朝廷褒封，清代时被奉爲“忠义神武灵佑仁勇威显关圣大帝”，崇爲“武圣”，与“文圣” 孔子齐名。本爲道教的护法四神之一，如今道教将他作爲神来供奉。</item>

        <item>民间传说福神原为岁星，即木星，后逐渐人格化，一说源于太平道所祀三官中的天官，演化为天官赐福之说。福星手抱双儿，象征有子万事足的福气、多福避难、吉星高照、福大财多、寿命长。在家供奉一般放置在客厅，可增添福气、财运寿元。</item>

        <item>送子娘娘又称"注生娘娘"，是众神之中负责掌管生子的神仙。神像安详端坐，怀抱娃娃 。</item>
        <item>东极青华大帝又称太乙救苦天尊。太乙救苦天尊有“寻声救苦天尊”、“十方救苦天尊”等号，简称救苦天尊。相传其爲玉皇大帝二侍者之一，配合玉帝统御万类。是我国道教继承上古先民信仰而来。道教说他由青玄上帝神化而来，誓愿救度一切众生，所以炁化救苦天尊以度世。</item>

        <item>禄星，或称子星、跳加官等，爲中国神话中的财神，与福星、寿星并称爲“福禄寿”的天神，与寿星皆立于福星之侧。禄星是上天主管功名利禄的星官。</item>

        <item>牛王即"牛神"，乃农家敬奉的保护耕牛神，至今泛爲家禽守护神仙。</item>
        <item>道教认爲玉皇爲众神之王，在道教神阶中地位极高，神权最大。他布天之德，造化万物，济度群生，权衡三界，统御万灵，而无量度人，爲天界至尊之神，万天帝王。</item>

        <item>玄天上帝，即真武大帝，或真武、北极真君、元天上帝。真武是古代汉族神话传说中的北方之神玄武，宋时避讳改玄爲真，称真武帝，宋朝道教的北方上帝，明朝天子的保护神。</item>

        <item>妈祖，以中国东南沿海爲中心的海神信仰，又称天上圣母、天后、天后娘娘、天妃、天妃娘娘、湄洲娘妈等。</item>
        <item>"王母娘娘"或称"瑶池金母"是道教上古神灵，也是中国神话中的一位至高无上的女神。汉族民间遂以王母娘娘爲长生不老的象徵。</item>
    </string-array>

    <!--命里推算-祈福转运-供奉大仙-菩萨简介-->
    <string-array name="pusa">
        <item>大日如来（梵文：Mahāvairocana），释迦牟尼佛的三身之一。是表示绝对真理的佛身。在汉译中，又有摩诃毗卢遮那、毗卢遮那、遍一切处、光明遍照等名号，是密教最根本的本尊，在金刚界与胎藏界两部密教大法中，都是法身如来，是法界体性自身，是实相所现的根本佛。</item>
        <item>阿弥陀佛（梵语Amitābha），又名无量佛、无量光佛、无量寿佛等。大乘经载，阿弥陀佛在过去久远劫时曾立大愿，建立西方净土，广度无边众生，成就无量庄严功德，为大乘佛教所广为崇敬和弘扬。大乘佛经主要如《无量寿经》、《阿弥陀经》、《观无量寿佛经》，对阿弥陀佛及其西方极乐世界均有详述。大乘佛教流传之地，如中国、日本等大乘教区，阿弥陀佛信仰也尤为繁盛和重要。而汉传佛教的净土宗，则完全以往生阿弥陀佛的西方净土作为专修的法门。
释迦牟尼佛：佛教的创立者释迦牟尼（佛陀），是古代中印度迦毗罗卫国的释迦族人，他存在于西元前第一个千年的中期。此时商品贸易的繁荣促使了刹帝利阶层的崛起，构成阻碍的传统婆罗门教权威地位被削弱，思想界活跃着包括佛教在内的沙门思潮。释迦牟尼的生平，没有引起早期三藏编者的重视，他们只是尽量详细记录导师的言词；更详尽的叙述和更传奇的故事在后来才被精心编造出来。关于佛陀的形象，相对可靠的是一个基本轮廓。他成长于富裕的环境，娶妻生子后，大概29岁时出家；所学的禅定和苦行都无法解决问题；约35岁时得到佛陀的自觉。余生的岁月，他的足迹遍布恒河流域，向各阶层说法教化。他对外道思想所做的扬弃，纠正了时代文明的某些偏失，也维护了刹帝利的阶级利益，使他被尊称为释迦族的圣人。
</item>
        <item>阿弥陀佛（梵语Amitābha），又名无量佛、无量光佛、无量寿佛等。大乘经载，阿弥陀佛在过去久远劫时曾立大愿，建立西方净土，广度无边众生，成就无量庄严功德，为大乘佛教所广为崇敬和弘扬。大乘佛经主要如《无量寿经》、《阿弥陀经》、《观无量寿佛经》，对阿弥陀佛及其西方极乐世界均有详述。大乘佛教流传之地，如中国、日本等大乘教区，阿弥陀佛信仰也尤为繁盛和重要。而汉传佛教的净土宗，则完全以往生阿弥陀佛的西方净土作为专修的法门。
释迦牟尼佛：佛教的创立者释迦牟尼（佛陀），是古代中印度迦毗罗卫国的释迦族人，他存在于西元前第一个千年的中期。此时商品贸易的繁荣促使了刹帝利阶层的崛起，构成阻碍的传统婆罗门教权威地位被削弱，思想界活跃着包括佛教在内的沙门思潮。释迦牟尼的生平，没有引起早期三藏编者的重视，他们只是尽量详细记录导师的言词；更详尽的叙述和更传奇的故事在后来才被精心编造出来。关于佛陀的形象，相对可靠的是一个基本轮廓。他成长于富裕的环境，娶妻生子后，大概29岁时出家；所学的禅定和苦行都无法解决问题；约35岁时得到佛陀的自觉。余生的岁月，他的足迹遍布恒河流域，向各阶层说法教化。他对外道思想所做的扬弃，纠正了时代文明的某些偏失，也维护了刹帝利的阶级利益，使他被尊称为释迦族的圣人。
</item>
        <item>观世音菩萨，也称观自在菩萨，是“南无大慈大悲救苦救难广大灵感观世音菩萨摩诃萨”的简称，又作南无观世音、师子无畏音、大慈柔软音、大梵清淨音、大光普照音、 天人丈夫音、能施众生乐、济度生死岸等。因观世音菩萨曾经发愿，任何人在遇到无论任何灾难时，只要一心虔诚念诵观世音菩萨的圣号时，即会得到观世音菩萨的救度——“观其音声，皆得解脱”，因此，名为“观世音菩萨”。 　　“家家弥陀佛、户户观世音”。慈悲即观音，在中国妇孺皆知。 观世音菩萨象徵泛在的真理，无形而无所不在，在国际上有“人类的仁慈保护者”之称。菩萨行无缘大慈，运同体大悲，大慈与人乐，大悲拔人苦，在智、悲、行、愿之中，观音菩萨在娑婆人间救苦救难的品格，使其成为慈悲的化身。“天有不测风云，人有旦夕祸福，”在自然界的灾变与人间社会祸难不可能消除的情况下，观世音菩萨就是人们心中永远的信仰希冀。</item>
        <item>文殊菩萨（梵名：Mañjuśrī），音译作文殊师利、曼殊室利、满祖室哩，意译为妙德、妙吉祥、妙乐、法王子。又称文殊师利童真、孺童文殊菩萨。为佛教四大菩萨之一。与般若经典关系甚深，故称为大智文殊师利菩萨。或谓其为已成之佛，如首楞严三昧经卷下载，过去久远劫有龙种上如来，于南方平等世界成无上正等觉，寿四百四十万岁而入涅盘，彼佛即今之文殊师利法王子。或谓其为实在人物，如文殊师利般涅槃经谓，此菩萨生于舍卫国多罗聚落梵德婆罗门家，生时屋宅化如莲花，由其母之右胁出生，后至释迦牟尼佛所出家学道。此外，亦有说文殊菩萨为诸佛菩萨之父母者。一般称文殊师利菩萨，与普贤菩萨同为释迦佛之胁侍，分别表示佛智、佛慧之别德。</item>
        <item>普贤菩萨摩诃萨是大乘菩萨行的大愿大行的代表，象征着中国大乘佛教的精神。在《华严经》中明示，一切佛法归于毗卢遮那佛及文殊菩萨、普贤菩萨二大士，三者并称“华严三圣”，其中普贤菩萨代表一切菩萨行德本体。善财以十信后心[1]，受文殊教，遍参知识，随闻随证。末后至普贤菩萨所，蒙其加被开示，所证与普贤等，与诸佛等。普贤为其称赞如来胜妙功德，令其发十大愿王，以此功德，回向往生西方极乐世界，以期圆满佛果。并劝尽华藏世界海诸菩萨，一致同行，求生西方。普贤菩萨代表一切诸佛的理德与定德，与文殊菩萨摩诃萨的智德证德相对，两者并为无上释尊的两大胁侍。他的坐骑为六牙白象，六牙代表六种清静，四足代表四种功德。</item>
        <item>药师佛全称药师琉璃光如来（梵文：Bhaiṣajyaguru），也有人称大医王佛、医王善逝或消灾延寿药师佛，为东方琉璃净土的教主。为药师本用以比喻能治众生贪、瞋、痴的医师。在中国佛教一般用以祈求消灾延寿。药师琉璃光佛也叫“饮光如来”，据佛教传说，药师佛行菩萨道时，所发之十二大愿（又称十二上愿）。每愿都为了满众生愿，拔众生苦，医众生病.成佛后，他始终实践着大愿，一般人都称念他为“消灾延寿药师佛”。</item>
        <item>弥勒佛，生于南天竺婆罗门家，与释迦牟尼佛是同时代人。后来随释迦出家，成为佛弟子，他在释迦入灭之前先行入灭，为一生补处菩萨，生于兜率天内院。之后因缘成熟时，从兜率天宫下生人间，绍释迦如来之佛位，到那时，娑婆世界（即我们所生活的世间）阎浮提有翅头末城，其王名儴佉的，弥勒届时将托生于此城中一个名叫修梵摩的大臣家中，降生、出家、成道、说法，其经历一如释迦牟尼佛。于华林园龙华树下成正觉，以三会说法化度无量无边的众生。初过去之弥勒，值佛而修得慈心三昧，故称为慈氏。乃至成佛，犹立是名也（所以虽然名义上称之为“弥勒佛”，实际上其仍为菩萨）。</item>
        <item>地藏菩萨（梵语：Ksitigarbha），因其“安忍不动，犹如大地，静虑深密，犹如秘藏”，所以得名。佛典载，地藏菩萨在过去世中，曾经几度救出自己在地狱受苦的母亲；并在久远劫以来就不断发愿要救度一切罪苦众生尤其是地狱众生。所以这位菩萨同时以“大孝”和“大愿”的德业被佛教广为弘传。也因此被普遍尊称为“大愿地藏王菩萨”，并且成为了汉传佛教的四大菩萨之一。唐朝来华求法的地藏比丘被认为是地藏菩萨的化身。这位出身新罗王族的僧人所在的安徽九华山也被视为地藏菩萨的应化道场，并因此成为了中国佛教四大名山之一，千百年来香火鼎盛。</item>
        <item>大势至菩萨，又称得大势菩萨或大精进菩萨，简称为势至（梵文：Mahās-thāmaprāpta）。据《悲华经》卷二称，删提岚世界的无诤念王有一千个儿子，长子名不眴，次子名尼摩。后无诤念王成佛为阿弥陀如来，不眴太子为观世音菩萨。而尼摩太子则成了大势至菩萨。菩萨跟随佛学法修菩萨行，经过许多阶段之后，才可成佛。菩萨中经历所有的阶段达到最高位的菩萨，就是一生补处菩萨。只要结束菩萨生涯，在下一阶段的生涯中就定可成佛。若以三尊的形式表现佛陀时，必有一生补处菩萨随侍左右，且组合是一定的。阿弥陀佛其左右胁侍的就是观世音菩萨和大势至菩萨，三位合称“西方三圣”或“阿弥陀三尊”。 大势至菩萨在中国民间信仰中的影响要远逊于观世音菩萨。大势至菩萨几乎没有单独供奉的。其形象据《观无量寿经》载，身放紫金色光，法相与装饰皆同于观音菩萨。二者的主要区别是：大势至菩萨头上的宝冠有定瓶为标志，而观音菩萨头上的宝冠则以一小化佛为标志。作为阿弥陀来迎时的随侍，观音菩萨手拿金莲台，大势至菩萨则合掌。</item>
        <item>不动明王即不动尊菩萨（梵文：Acalanatha），意为不动尊或无动尊，教界称为“不动明王”，亦谓之不动使者。“不动”，乃指慈悲心坚固，无可撼动，“明”者，乃智慧之光明，“王”者，驾驭一切现象者。依密教三轮身之分类而总判，不动明王为一切诸佛教令轮身，故又称为诸明王之王，五大明王之主尊。就金刚胎藏两部而分别其德，五方佛，各有三轮身。中央毗如遮那佛为自性轮身，金刚般若蜜多菩萨为正身，不动明王为教令轮身。所以不动明王是奉大日如来教令，示现忿怒形降伏一切恶魔之大威势明王。他的身相是对那些顽固不化、执迷不误、受魔障遮蔽的众生而变化的，以喝醒众生和吓退魔障。不动明王其誓愿为“见我身者发菩提心，闻我名者断恶修善，闻我法者得大智能，知我心者即身成佛。”威力甚大，不论汉地佛教或藏传佛教，都重视修习本尊法门，又被称作大威力不动明王或常住金刚。</item>
        <item>韦陀菩萨是佛的护法神（佛教中另外还有一位护法天神韦天将军）。相传他姓韦名琨，是南方增长天王属下八大神将之一，位居32员神将之首（四大天王每人手下有八神将）。有的人把韦陀与韦天将军相混）。据说，在释迦佛入涅时，邪魔把佛的遗骨抢走，韦陀及时追赶，奋力夺回。因此佛教便把他作为驱除邪魔，保护佛法的天神。《大藏经》记载韦驮菩萨生于农历六月初三日，常在娑婆世界，拥三洲大法轮，一十八世为将军身，五十四世为宰相，造亭接众一百二十所，开井一百三十口，造僧袈裟及碧树钵八百万，设僧尼浴池，砌大路四十八条，造佛寺四十六所。每世造旃（zhān）檀香佛一千尊，高丈六尺，每尊佛前造金宝塔一座，各高七尺；每世造《大藏经》一百藏。一十七世为真童身。宝华琉璃佛会上成道，号普眼菩萨；释迦佛会上，名真童身菩萨。手持金刚宝杵重八万四千斤，金刚不坏身，发大誓愿，佛佛出世拥护佛法。头戴凤翅兜鍪（móu）盔。足穿乌云皂履，身披黄锁子甲。若人发愿造印图文一张，乃至千万张，无病延年，菩提心不退，功德无量矣！</item>
        <item>准提菩萨汉译有准胝观音、准提佛母、七俱胝佛母等名。准提菩萨为显密佛教徒所知的大菩萨，在禅宗，则称之为天人丈夫观音。在中国佛教徒的心目中，准提菩萨是一位感应甚强、对崇敬者至为关怀的大菩萨，更是三世诸佛之母，他的福德智慧无量，功德广大、感应至深，满足众生世间、出世间的愿望，无微不至的守护众生。修学准提咒并没有任何限制，不分任何身份者，都可以修学诵持的，依此也可看出准提菩萨的慈悲。在《准提陀罗尼经》中记载，佛陀为了愍念未来的薄福恶业众生，所以入于准提三摩地，宣说过去七俱胝佛所说的准提咒。称为神咒之王的准提神咒，其加持威力不可思议，他的感应甚为疾速与强大，持诵者可祈求聪明智慧，辩论胜利、夫妇相互敬爱、使他人生起敬爱、增进人际关系、求得子嗣、延长寿命、治疗疾病、灭除罪业、祈求降雨、脱离拘禁以及远离恶鬼、恶贼之难等等，种种的祈愿，无不满足。</item>
        <item>虚空藏（梵文：ākāśagarbha）菩萨摩诃萨，密号库藏金刚。中国大乘佛教八大菩萨摩诃萨之一。虚空藏菩萨摩诃萨在无量菩萨中专主智慧、功德和财富。因尊上智慧、功德、财富如虚空一样广阔无边，并能满足世间一切如法持戒者的善求善愿，使无量无边众生获得无穷利益，故有此虚空藏圣名。</item>
    </string-array>

    <!--命里推算-生活指南标题-->
    <string-array name="life_title">
        <item>许愿点灯</item>
        <item>择日</item>
        <item>手机号测算</item>
        <item>车牌号码测算</item>
        <item>QQ号测算</item>
        <item>身份证号测算</item>
        <item>姓名测算</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-生活指南条目介绍-->
    <string-array name="life_intro">
        <item>19盏法师加持许愿灯，让你心想事成，求财有财运，求姻缘有姻缘。</item>
        <item>传统黄历择日，选择适合您做事的吉祥日子。</item>
        <item>手机号也有凶吉之分，吉祥手机号码可以给你带来好运。</item>
        <item>周易万物类象，车牌号码中的英文字母亦有其数理。</item>
        <item>QQ也像风水，阳宅会影响你的运势，看看你的QQ号码的吉凶吧。</item>
        <item>万物皆有数理，号码者，数也。身份证号码，也包括很多命运密码。</item>
        <item>姓名测试根据《易经》的“象”、“数”理论，根据姓名笔画和规则建立测算方法。</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-祈福转运标题-->
    <string-array name="qfzy_title">
        <item>大德符运</item>
        <item>祈福台</item>
        <item>许愿墙</item>
        <item>开运转运</item>
        <item>高僧开光本命佛</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-祈福转运介绍-->
    <string-array name="qfzy_intro">
        <item>道家专属开运灵符，易学大家倾力打造，一张符咒祝您渡过难关</item>
        <item>诚心祈求大师庇佑，事业、感情姻缘、事业都会顺顺利利。</item>
        <item>祈福许愿的公共平台，许愿可以得到别人的祝福，心想事成。</item>
        <item>如何把握发财机遇？TA就是我命中注定？我该不该跳槽？</item>
        <item>高僧开光本命佛，驱邪避灾，转运聚财，佩戴黑曜石本命</item>
    </string-array>

    <string-array name="fy_dade_lingfu_types">
        <item>金钱财运</item>
        <item>平安护身</item>
        <item>文昌官运</item>
        <item>桃花姻缘</item>
        <item>避祸镇煞</item>
        <item>送子添丁</item>
        <item>太岁符</item>
        <item>安家镇宅</item>
        <item>护身符</item>
    </string-array>
    <!--命里推算-婚姻爱恋-->
    <string-array name="marray_love_title">
        <item>本命卦合婚</item>
        <item>吕才合婚</item>
        <!--<item>八字合婚</item>-->
        <!--<item>姓名配对</item>-->
        <item>生肖配对</item>
        <!--<item>八字测姻缘</item>-->
        <item>血型配对</item>
        <!--<item>单身桃花运势</item>-->
        <!--<item>姓名恋爱配对</item>-->
        <!--<item>个人姻缘</item>-->
        <!--<item>透视未来婚姻</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="marray_love_intro">
        <item>传统本命卦匹配合婚，预测婚姻生活吉凶，化解婚姻中的磕磕碰碰。</item>
        <item>唐代吕才合婚法，根据九宫年命排列合婚图。按照出年柱男几宫，女几宫，看其相合。</item>
        <item>不同的生肖聚在一起，必然产生不同的化学反应，生肖配对测算生肖是否相合。</item>
        <item>她和他的配对会如何？会是只羡鸳鸯不羡仙吗？</item>
    </string-array>
    <!--传统命相-->
    <string-array name="tradition_face_title">
        <item>紫微斗数</item>
        <item>称骨论命</item>
        <item>八字排盘</item>
    </string-array>
    <string-array name="tradition_face_intro">
        <item>皇帝御用命理学，准确预测命运，吉凶祸福，精析各命宫的运势。</item>
        <item>唐代著名天文学家、星象学家袁天罡称骨算命法，预测你的人生命运。</item>
        <item>你的八字中干支分布如何，五行分布均匀吗？去看看吧！</item>
    </string-array>

    <!--命里推算-星座罗塔-->

    <string-array name="constellation_title">
        <item>星座运程</item>
        <item>圣叁角占卜</item>
        <!--<item>生日密码</item>
        <item>血型密码</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="constellation_intro">
        <item>西方占星学运程分析，为您提供每天最佳的运程指导，和运势分析。</item>
        <item>常用塔罗牌占扑，解密爱情、事业、财富、健康等方面的运势。</item>
        <item>每个人的生日都是个迷，让我们来帮你揭开“生日密码”的神秘面纱,从另一个方面来看你我他/她，让这一切变得不再神秘，你我他/她的生日密码尽在其中...点击选择你的生日，查看你的生日密码！</item>
        <item>不同血型、性格潜伏着不同的人生轨迹。我们有必要了解自己的血型、性格，从而把握命运的风顺，在人生旅程中顺利前行。完美主义者极有原则，永远要求公正无私、客观公平、如柏拉图。享乐主义者贪玩是起本性，他们像个孩子一样，永远长不大，如“老顽童”周伯通。看看你是什么血型吧</item>
    </string-array>
    <string-array name="horoscope_title">
        <item>今日运程</item>
        <item>明日运程</item>
        <item>本周运程</item>
        <item>本月运程</item>
    </string-array>

    <string-array name="divination_title">
        <!--<item>周易预测大师</item>-->
        <!--<item >前世今生</item>-->
        <!--<item>河洛神卦</item>-->
        <!--<item>道家易经占卜</item>-->
        <!--<item>神奇米卦</item>-->
        <item>黄大仙灵签</item>
        <!--<item>文王神卦</item>-->
        <item>观音灵签</item>
        <item>妈祖签</item>
        <item>周公解梦</item>
        <!--<item>诸葛测字</item>-->
        <!--<item>吕祖签</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="divination_intro">
        <item>黄大仙指点世人迷津，顺着签文指导走，困难迷惑都会排除。</item>
        <item>观音菩萨助人消灾解难，一签便能预知现在未来，解答您的困惑。</item>
        <item>妈祖娘娘专管出行平安，出门在外求支妈祖签。出行保平安。</item>
        <item>梦境能预知现状未来，周公为您揭秘梦境中的秘密和预兆。</item>
    </string-array>

    <string-array name="nametest_title">
        <item>生男生女</item>
        <item>心动起名</item>
        <!--<item>姓名测运势</item>-->
        <!--<item>真人起名</item>-->
    </string-array>
    <string-array name="nametest_intro">
        <item>清宫时期流传下来的预测生男生女表，看看你生男还是生女。</item>
        <item>八字姓名详批，从四大运势来解析你姓名带来的运势。</item>
    </string-array>

    <string-array name="wishing_title">
        <item>最新许愿灯</item>
        <item>本周人气灯</item>
        <item>最亮许愿灯</item>
    </string-array>

    <string-array name="gongping_name">
        <item>牡丹花</item>
        <item>青莲</item>
        <item>百合花</item>
        <item>黄姜花</item>
        <item>黄缅桂</item>
        <item>水仙花</item>
        <item>竹叶</item>
        <item>菊花</item>
        <item>兰花</item>
        <item>梅花</item>
        <item>地金莲</item>
        <item>鸡蛋花</item>
        <item>文殊兰</item>
        <item>桃花</item>
        <item>彼岸花</item>
        <item>山玉兰</item>
        <item>曼陀罗花</item>
        <item>核桃</item>
        <item>苹果</item>
        <item>西瓜</item>
        <item>松子</item>
        <item>橘子</item>
        <item>桂圆</item>
        <item>香蕉</item>
        <item>甘蔗</item>
        <item>枣</item>
        <item>葡萄</item>
        <item>橙子</item>
        <item>菠萝</item>
        <item>荔枝</item>
        <item>芒果</item>
        <item>五果</item>
        <item>人参果</item>
        <item>樱桃</item>
        <item>佛头果</item>
        <item>道香</item>
        <item>德香</item>
        <item>无为香</item>
        <item>清净香</item>
        <item>平安香</item>
        <item>自然香</item>
        <item>妙洞真香</item>
        <item>消灾香</item>
        <item>灵宝慧香</item>
        <item>超三界香</item>
        <item>增福香</item>
        <item>智慧香</item>
        <item>增缘香</item>
        <item>求子香</item>
        <item>增财香</item>
        <item>桐油</item>
        <item>花生油</item>
        <item>大豆油</item>
        <item>菜籽油</item>
        <item>芝麻油</item>
        <item>色拉油</item>
        <item>酥油</item>
        <item>普通圣水杯</item>
        <item>驱邪圣水杯</item>
        <item>莲花圣水杯</item>
        <item>纯铜莲花圣水杯</item>
        <item>招财圣水杯</item>
        <item>桃花圣水杯</item>
        <item>和谐圣水杯</item>
        <item>长寿圣水杯</item>
        <item>官运圣水杯</item>
        <item>功德圣水杯</item>
        <item>送子圣水杯</item>
        <item>符咒圣水杯</item>
        <item>普通供桌</item>
        <item>榆木供桌</item>
        <item>大红酸枝供桌</item>
        <item>三清图</item>
        <item>西方三圣图</item>
        <item>旭日东升图</item>
        <item>灵山佛会壁画</item>
        <item>三清殿朝元图</item>
    </string-array>


    <string-array name="gongping_content">
        <item> 牡丹花芳姿艳质，却不乏清洁、仙质、谦逊、不畏的品质。它姿丽质足压群芳葩，而劲骨刚心尤高出万卉。同时，它有着傲然怒放的自信和坦荡。这与道教中的“师法自然”的道理一致。</item>
        <item> 莲花象征着高洁的品质和美好的修养， 高清而纯洁，不落世俗，刚正不屈，别具一格，具有典雅风范。 莲花出淤泥而不染，象征道教的修行者，于五浊恶世而不染卓，历练成就。在道教中尤为崇尚青莲。只有常修善因，将来才能够得到好的果报。</item>
        <item> 百合，具有百年好合的美好家庭、伟大的爱之含意，具有深深祝福的意义。体现出人具有一种单纯天真的性格。</item>
        <item> 姜花虽无绚丽容貌，香气淡淡的倒也清幽宜人，能散发出清新优雅的芳香味，使人倍感性情舒畅，心旷神怡。</item>
        <item> 黄缅桂不仅代表香和美，更象征这和平与幸福。</item>
        <item> 水仙花素洁清雅,超凡大群,她那“含香体素欲倾城”的香姿,“不许淤泥侵皓素”的品格,“不怕晓寒侵”精神和只凭一勺水,到处生根发芽,迎春开放,而深受人们喜爱。它的品质与道教中“师法自然”的道理一致。</item>
        <item> 竹是君子的化身，乃“四君子”梅、兰、竹菊中的一份子。它彰显气节，虽不粗壮，但却正直，坚韧挺拔；不惧严寒酷暑，万古长青。古代的先民奉竹图腾，视其为图腾崇拜物，把竹作为祭祀的工具和祭品。道教和出于教义崇奉竹子，追求竹子所构筑的环境。</item>
        <item> 道教喜好“隐遁”，隐身草莽或遁迹山林，而菊花又多为野生，因而被寓为隐逸之道。道家与菊花有着密切而且深远的联系，道家“清静无为”、“天人合一”的思想有对菊花欣赏文化产生了深远的影响。</item>
        <item> 人法地，地法天，天法道，道法自然。以自己为法，实际不是特意地去效法某一个东西，而只是顺乎一切事物和世界的本性，顺乎规律，遂其自身固有的性质和变化历程。兰生于幽谷，不与桃李争艳，不因霜雪变色，幽香清远，发乎自然，无矫揉造作之态，也没有趋势求媚之容，“兰在幽林亦自芳”，这和师法自然的道理完全一致的。 </item>
        <item> 梅花与道教有着千丝万缕的联系，在道教中处于非常特殊的地位，它既是得道高士的化身，又几乎成了道教的代名词。梅花经苦寒而溢芬芳的本性与道教清修苦炼的 教旨相符。梅花被人为附会有“四德”、“五善”，正好满足了道教某些行为规范的需要。梅实、梅蕊为道教徒所珍重。古梅花死而返魂之怪事屡有发生，给梅花罩 上了一个个神秘的光环，也迎合了道教徒追求长生不老、羽化成仙愿望的需要。因此，梅花常作为道教供奉时使用的花。</item>
        <item> 地金莲是在早春开花时忽从地下涌冒而出，悄然绽放，使人惊奇，故有地涌金莲之称谓“地涌金莲”。</item>
        <item> 鸡蛋花被佛教寺院定为“五树六花”之一而广泛栽植，故又名“庙树”或“塔树”。</item>
        <item> “文殊兰”是供奉之花，代表一种虔诚的理念，是神佛公用的花。</item>
        <item> 桃花象征着春天、爱情、美颜与理想世界；桃果融入了中国的仙话中，隐含着长寿、健康、生育的寓意。</item>
        <item> 彼岸花是一种血红色的花，这种花有残阳如血的妖艳，也有洁白如雪般的纯美，是最真挚恋爱的象征！</item>
        <item> 山玉兰的花是夜间开放，绚丽夺目，幽香四溢，但是从花开到花谢只有短短的四、五个钟头，所以又称优昙花。</item>
        <item> 曼陀罗花象征着洞察幽明，超然觉悟，幻化无穷的精神。具有这种精神的人，就可以成为曼陀罗仙。它也像数学公式里的符号，代表着一种精神秩序。</item>

        <!--果fruit-->
        <item>道教认为：山桃核仁属阴，而壳属阳，万物属阴而附阳抱，为生。</item>
        <item>取其平安之意。</item>
        <item>象征着生活中的各种甜蜜。</item>
        <item>松子有“送子”之意。</item>
        <item>橘子是大吉大利的意思</item>
        <item>桂圆有早生贵子和团圆的意思。</item>
        <item>香蕉一般是做生意的人供，颜色与外形酷似元宝，因而取其发财之意。</item>
        <item>代表能像甘蔗象征繁殖生产，祈求时象征着钱财节节高升、事事如意。</item>
        <item>枣在道教有两个用处，第一个是符箓派用以符咒的道具，咒枣书符，驱邪避凶。第二个是枣乃吉祥长寿的仙果，与仙桃一样乃是道教神祗享用的。因为枣皮厚圆润，色泽纯正，乃是延年益寿的标志。</item>
        <item>葡萄因为个数比较多，代表硕果累累的含义。</item>
        <item>橙子具有“称心如意”、“心想事成”之意。</item>
        <item>菠萝象征着一种完美，凤梨花从发芽，到成长，再到灿烂的盛开。心无旁骛，行者无缰，即使方寸之土，也要深入精髓。</item>
        <item>有承诺之意。</item>
        <item>芒果又名为“望果”，每个人都有闪耀不灭的光芒之意，也表达爱情的专一。</item>
        <item>招、你、来、高、升。</item>
        <item>人生果象征着可以让普通人立地成佛的一种途径。</item>
        <item>樱桃是对一种美好生活的向往与追求。</item>
        <item>佛头果代表佛陀，能助人收摄心意，消除妄念，专注修行。</item>

        <!--香incense-->
        <item>道香 保佑你有求必应 心想事成</item>
        <item>德香 保佑您积福积德 功德无量</item>
        <item>无为香 保佑您平平安安 健健康康</item>
        <item>清净香 保佑您心静如水 不受外扰</item>
        <item>保佑人、车、船出行平安，顺风顺水，大吉大利！</item>
        <item>自然香 保佑您幸福平安 人旺财顺</item>
        <item>妙洞真香三柱真香腾空供养，上界云府高真,中界岳渎威灵,下界水府仙官等三界诸神，香云达信。</item>
        <item>保佑您自我反省，祛除各种恶习，恢复正气！</item>
        <item>灵宝慧香三柱真香腾空供养，上界云府高真,中界岳渎威灵,下界水府仙官等三界诸神，香云达信。</item>
        <item>超三界香三柱真香腾空供养，上界云府高真,中界岳渎威灵,下界水府仙官等三界诸神，香云达信。</item>
        <item>保佑您家庭幸福，多子多福，赐福添寿！</item>
        <item>保佑您遇事冷静、理智、时刻拥有佛陀智慧！</item>
        <item>保佑您建功行善，广积恩德，早日与佛结缘！</item>
        <item>保佑您恩赐贵子，家丁兴旺，后继有门！</item>
        <item>保佑您财路亨通，财源滚滚，福禄寿喜！</item>

        <!--油oil-->
        <item>干性植物油，有很大的药用、工业价值。《纲目》记载“桐油吐人，得酒即解”</item>
        <item>淡黄透明，色泽清亮，气味芬芳，滋味可口，广受喜爱。</item>
        <item>色泽较深，有特殊豆腥味。其上品为浅黄色、清澈透明、豆味清淡。</item>
        <item>色泽金黄或棕黄，有一定的刺激气味。《本草纲目》记载其原料油菜籽“炒过榨油，黄色，燃灯甚明。”</item>
        <item>芝麻油色如琥珀，橙黄微红，晶莹透明，浓香醇厚，经久不散。</item>
        <item>经过精制的高级植物油，呈淡黄色，澄清、透明、无气味、口感好。</item>
        <item>泛指牛奶或羊奶内提炼出来的脂肪。唐玄奘《大唐西域记·乌铩国》：“段食之体，出定便谢，宜以酥油灌注，令得滋润，然后鼓击，警悟定心。</item>

        <!--杯cup-->
        <item>陶瓷打造的圣水杯。经过高温烧制的陶瓷圣水杯，有着坚韧的品质，把代表着纯净的水放进圣水杯，时刻提醒着我们要有像水一样清净、平等的心境。</item>
        <item>健康驱邪圣水杯可使阴魂鬼魃不能近身，驱除各种邪气，有保身护命之用。</item>
        <item>莲花代表着高洁和出淤泥而不染的品质，把代表着纯净的水装进莲花圣水杯，更能有着时刻提醒我们要有像水一样清净、平等的心境。</item>
        <item>用纯铜打造的莲花圣水杯。莲花代表着高洁和出淤泥而不染的品质，把代表着纯净的水装进莲花圣水杯，更能有着时刻提醒我们要有像水一样清净、平等的心境。</item>
        <item>仿金打造的招财圣水杯，能为您招来财运，财源滚滚来。</item>
        <item>聪慧桃花圣水杯让缘主永葆聪慧，增加桃花情愿，找到终身相许的另一伴。</item>
        <item>和谐家宅圣水杯让缘主家庭和睦，恩泽当代，惠及子孙，家肥屋阔。</item>
        <item>喜悦长寿圣水杯让缘主充满法喜，保持精神抖擞，安享晚年。</item>
        <item>智慧官运圣水杯让缘主智慧通达，金榜题名，官运亨通。</item>
        <item>慈悲功德圣水杯让缘主发慈悲之心，建功行善，广积恩德。</item>
        <item>平等松子圣水杯让缘主与观音结缘，恩赐贵子，家丁兴旺。</item>

        <!--table-->
        <item>用常见木料打造的供桌，但制作精良，结实耐用。体现了匠人和使用者对祈福的重视。</item>
        <item>榆木质地硬朗、纹理直而粗犷而豪爽和质朴天然色泽、无不与古人所推崇的做人理念相契合，所以，从古到今榆木备受欢迎，上至达官贵人、文人雅士、下至黎民百姓制作家具的首选。</item>
        <item>大红酸枝具有材质优良花纹优美的特点，自明清以来深受达官贵人、文人雅士的喜爱。大红酸枝供桌具有富贵而不俗，华丽而不滥，端庄而不呆的特点，具有丰富的人文内涵和艺术鉴赏性。</item>

        <!--screen-->

        <item>分别描绘的是三位道教至高神：总称为“虚无自然大罗三清三境三宝天尊”，由左至右分别为“太清道德天尊”“玉清元始天尊”“上清灵宝天尊”。</item>
        <item>本图描绘的是佛教西方三圣，又称“阿弥陀三尊”。由左至右依次是“大势至菩萨”“阿弥陀佛”“观世音菩萨”；分别代表了大慈悲、无量光明寿命、喜舍。</item>
        <item>本图出自《诗经•邶风•匏有苦叶》：“缁缁鸣雁，旭日始旦。”画中群山沉雄苍郁，意境悠远空灵；江水水波浩荡，云蒸霞蔚，点点帆影，悠闲浪漫；一轮红日高升，光泽天地。全图充满了对人生的美好寓意和丰富的浪漫精神。</item>
        <item>本图出自《无锡灵山梵宫壁画——灵山佛会》。画面中央以主佛毗卢遮那佛及四方佛为中心，佛、菩萨的形象妙相庄严，周围群像栩栩如生与灵山佛会情境紧密结合。整幅画面庄严大气，体现了一个充满和谐欢乐，庄严慈悲的理想世界。</item>
        <item>本图出自《朝元图》。“朝元”即诸神朝拜道教始祖元始天尊。画面上共有神仙286尊，以8位帝后主像为中心，画中主像庄严肃穆，群像环立，形象丰满圆润，个个神采奕奕，无一雷同。整个画面，气势不凡，场面浩大，重于道教礼仪描绘，营造了一种庄严的气氛。</item>
    </string-array>

    <!-- 许愿点灯-->
    <integer-array name="light_type_icon">
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_01_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_02_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_03_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_04_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_05_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_06_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_07_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_08_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_09_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_10_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_11_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_12_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_13_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_14_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_15_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_16_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_17_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_18_normal</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_19_normal</item>

    </integer-array>
    <integer-array name="light_select_icon">
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_01_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_02_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_03_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_04_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_05_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_06_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_07_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_08_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_09_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_10_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_11_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_12_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_13_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_14_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_15_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_16_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_17_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_18_selected</item>
        <item>@drawable/xuyuandeng_icon_19_selected</item>
    </integer-array>

    <string-array name="light_typeArr">
        <item>姻缘灯</item>
        <item>生辰灯</item>
        <item>招财灯</item>
        <item>光明灯</item>
        <item>事业灯</item>
        <item>太岁灯</item>
        <item>健康灯</item>
        <item>文昌灯</item>
        <item>平安灯</item>
        <item>除秽灯</item>
        <item>追忆灯</item>
        <item>求子灯</item>
        <item>添寿灯</item>
        <item>桃花灯</item>
        <item>忏悔灯</item>
        <item>驱邪灯</item>
        <item>团圆灯</item>
        <item>还愿灯</item>
        <item>往生灯</item>
    </string-array>
    <string-array name="light_desc">
        <item>姻缘灯是月老给我们的恩赐。点亮姻缘灯，可祈求恋爱顺历甜蜜，有情人终成眷属；夫妻恩爱，婚姻幸福美满。\n【适用对象】：单身者、有伴侣者均适用。\n【开运功效】：有平和心境、增进情感的功效。可实现对爱情的追求，招来幸福美满的感情生活。</item>
        <item>生日代表小限运势的转换。亲友或自己过生日时点一盏生辰灯，祈祝生辰快乐，在新的一岁里好运多多！\n【适用对象】：即将过生日的亲朋好友、自己。\n【开运功效】：一岁一运，生日前或生日时点亮生辰灯，可为好运加持，驱散霉运。让新的一岁快乐顺利！</item>
        <item>招财灯用于祈求财神眷顾，天降福祉，生意兴隆昌盛，求财顺利，进财快速丰厚，让财运滚滚来。\n【适用对象】：创业、投资者，所有想求财的朋友。\n【开运功效】：有招财灯的福照，有利提升求财能力，可望升官发财。财神将会降临，好运气接二连三。</item>
        <item>光明灯有“照耀前途”之意，代表心中有信仰，以及对光明的渴望。光明灯是一盏能照亮前程的祈福灯！\n【适用对象】：求学业光明、事业通达、财运亨通、婚姻美满者。\n【开运功效】：有除霉纳福、迎来光明的功效！可保学业有成、事业顺利，前途一片光明，诸事顺利！</item>
        <item>事业灯用于祈求事业腾飞、升官升学、考试顺利、职场人际关系和谐等，让学业、事业步步高升。\n【适用对象】：开创事业者、转职者、求职者，想升职加薪者等。\n【开运功效】：事业灯可照亮事业前程，开阔视野，有利视野拓展。可望摆脱困局，一飞冲天！</item>
        <item>“太岁出现来，无病恐破财；太岁当头座，无喜恐有祸。”点亮太岁灯，消灾解难，求得平顺安康福禄全！\n【适用对象】：本命年及生肖冲、刑、害太岁者须点太岁灯！\n【开运功效】：有安神化险之功效！可保平安健康，能逢凶化吉，遇难呈祥，无病也无灾！</item>
        <item>健康灯用于祈求身体安康、生活愉悦、延年益寿。病者也可祈求早日康复，去除心中烦恼，迎接阳光灿烂的日子。祝愿心中无烦无恼，健康快乐长伴！\n【适用对象】：自己或亲朋好友，尤其是年长、年幼者及身体欠安者。\n【开运功效】：长青绿的灯光上传天庭，保佑祈福之人身体健康，消病减灾。</item>
        <item>文昌灯是由象征聪明智慧的菩萨守护您，让你生智开悟。考生、应试者在考前一定要点亮文昌灯，以祈求金榜题名，功成名就！\n【适用对象】：学生、考生、求职者。\n【开运功效】：有利提升学业、考运，开启智慧之门。特别是考生和求职者，宜提早点灯加持信念功效。</item>
        <item>平安灯用来祈求平安顺利，可保佑自己或为他人祈福，是传达衷心祝愿及友好的表现。撒播善意，世界一片平安祥和。\n【适用对象】：所有需要关怀和祝福的人，尤其是不在身边的亲友和身陷困境的世人。\n【开运功效】：有逢凶化吉、保平安的功效！可以将祝福和善念传播开来，时刻保佑平安，大吉大利。</item>
        <item>除秽灯用来赶走去年秽气霉运，迎来新的一年全方位好运！\n【适用对象】：求新一年诸事顺利者\n【开运功效】：新一年除旧布新，帮你赶走去年秽气霉运，可祈求桃花运、财运、事业运等全方位诸事皆好运。</item>
        <item>追忆灯用来追思过往亲友、缅怀逝去的人事物，祝福他们也激励自己正向思考。\n【适用对象】：想追思缅怀值得记忆的人、事、宠物。来鼓励自我。\n【开运功效】：睹物思人，点灯擦亮你们的深刻过往，记得常常回来擦拭你的追忆灯，以提醒自己要坚强快乐！</item>
        <item>求子灯让希望求子的父母，可以向上天传达求子的心愿。让有缘的孩子早日来报到！\n【适用对象】：渴望求子的父母或家庭\n【开运功效】：可以将求子的心愿传达给上天，让注生娘娘听到你的呼唤。</item>
        <item>添寿灯能祈求上天保佑父母长辈身体安康、福寿延年。\n【适用对象】：希望能祈求身体安康、福寿延年的对象，无论是帮自己点或是家人长辈点都可以。\n【开运功效】：现代人生活忙碌，不一定能随时陪伴在父母长辈身边。添寿灯最适合由晚辈为父母长辈点亮，祈求父母长辈能永保安康、福寿延年，就像您每天守护在他们身旁一样温暖。</item>
        <item>所谓的“桃花”即代表与异性间的缘份。单身者需要桃花，让爱情开花结果，职场也需要事业桃花，让你的交友广阔，人脉亨通。\n【适用对象】：单身欲求好桃花者、希望获得好人缘者。\n【开运功效】：点亮此灯有提升魅力、增强桃花运和人际关系的功效。让爱情桃花开，提升异性贵人助力。</item>
        <item>忏悔灯用来谨慎功过，诚心思悔，时时反省自我求进步，祈求平静安乐、与人为善。\n【适用对象】：希望能诚心改善陋习、过错，提升自我信念及能量者。\n【开运功效】：有忏悔灯的加持，有助于增强改过信念，心思清明，广结善缘。</item>
        <item>鬼月驱邪避祸灯为阴气浓重的鬼月而特制，能使人在鬼门大开的月份避免邪气入体，保以平安大吉。\n【适用对象】：八字身弱或身体虚弱，命运不济有阻碍，最近霉运发生之人。\n【开运功效】：自进入农历七月，就进入一年中阴气最重的月份，称为鬼月。阎罗王每年农历七月初一，都会放出鬼魂到阳间来享受人们的供祭。此月要祭拜祖先，上香为祖先的魂魄引路回家。同时也需要祈福点灯，不然易招惹孤魂野鬼上身，轻则败运气，重则伤身取命。</item>
        <item>中秋节以月之圆兆人之团圆，是一个寄托思念故乡，思念亲人之情，祈盼阖家安康、丰收和幸福的节日。\n【适用对象】：为求阖家平安之人，求姻缘感情很合顺之人，求早生贵子儿孙满堂之人。\n【开运功效】：“民间拜月，点团圆灯”成为中秋节人们渴望团聚、康乐和幸福，祈祝家人生活美满、甜蜜、平安的习俗。八月十五的月亮明亮且大而圆，象征幸福团圆，所以这一天也常被视为促进姻缘的好日子，并且相传中秋之夜，静沐月光，可有助孕育。故在八月祈福许愿，更能心想事成！</item>
        <item>大凡遇到人力所不能及的事情时，都会去佛菩萨面前许下愿望，如果事后‘灵验’，便虔诚的按照之前许愿时的‘约定’还愿。\n【适用对象】：曾经对佛或者菩萨们许愿护助，协助完成这个愿望，现在愿望得到圆满故此来还愿之人。\n【开运功效】：地藏经中说：于佛法中所种善根。或布施供养或修补塔寺或装理经典。乃至一毛一尘一沙一渧。如是善事但能回向法界。是人功德百千生中受上妙乐。如但回向自家眷属。或自身利益。如是之果即三生受乐舍一得万报。故说明对佛菩萨许愿灵验后要虔诚还愿，种善因得善果！</item>
        <item>为逝者点上往生灯，帮助已故之人超生乐土而度脱苦趣，也同时表达缅怀、追思与祈福之意。\n【适用对象】：帮助已故之人“拔一切业障根本”、“脱离恶道”和“悉得往生”。\n【开运功效】：用作于帮助超拔亡灵，帮助死者脱离三恶道的苦难，悉得往生。点上此灯，佛光普照，事事顺利，吉祥如意，幸福平安。但须身口意悉皆清净。虔诚持念，即能消灭五逆十恶谤法等重罪，并且阿弥陀佛，常在其顶以护行人。配合持诵“往生咒”，现世心生欢乐，喜悦无比，消除一切烦恼；临终往生阿弥陀佛的西方极乐净土。</item>
    </string-array>
    <string-array name="light_title_left">
        <item>月老牵线</item>
        <item>生辰快乐</item>
        <item>财源广进</item>
        <item>祈求光明</item>
        <item>升职加薪</item>
        <item>安奉太岁</item>
        <item>身体健康</item>
        <item>学业上进</item>
        <item>人人平安</item>
        <item>去晦迎新</item>
        <item>缅怀过去</item>
        <item>早生贵子</item>
        <item>增福添寿</item>
        <item>桃花遍地</item>
        <item>诚心谅解</item>
        <item>祭奠先祖</item>
        <item>家好月圆</item>
        <item>佛光普照</item>
        <item>脱离恶道</item>
    </string-array>
    <string-array name="light_title_right">
        <item>姻缘降临</item>
        <item>心想事成</item>
        <item>富贵荣华</item>
        <item>事事顺利</item>
        <item>大展宏图</item>
        <item>顺利平安</item>
        <item>心情开阔</item>
        <item>金榜题名</item>
        <item>事事顺利</item>
        <item>福气来临</item>
        <item>珍藏回忆</item>
        <item>儿孙满堂</item>
        <item>永保平安</item>
        <item>人脉亨通</item>
        <item>反省自我</item>
        <item>驱邪避祸</item>
        <item>阖家安康</item>
        <item>心想事成</item>
        <item>悉往永生</item>
    </string-array>
    <string-array name="zodiac_arr">
        <item>鼠</item>
        <item>牛</item>
        <item>虎</item>
        <item>兔</item>
        <item>龙</item>
        <item>蛇</item>
        <item>马</item>
        <item>羊</item>
        <item>猴</item>
        <item>鸡</item>
        <item>狗</item>
        <item>猪</item>
    </string-array>
    <string-array name="bloodType_arr">
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>AB</item>
        <item>O</item>
    </string-array>


    <!--塔罗 牌名字-->
    <array name="tarot_name">
        <item>愚人</item>
        <item>魔术师</item>
        <item>祭师</item>
        <item>女皇</item>
        <item>皇帝</item>
        <item>教皇</item>
        <item>恋人</item>
        <item>战车</item>
        <item>力量</item>
        <item>隐者</item>
        <item>命运之轮</item>
        <item>正义</item>
        <item>倒吊人</item>
        <item>死神</item>
        <item>节制</item>
        <item>恶魔</item>
        <item>塔</item>
        <item>星</item>
        <item>月亮</item>
        <item>太阳</item>
        <item>审判</item>
        <item>世界</item>
    </array>

    <!--塔罗 正位解释-->
    <array name="tarot_zhengwei">
        <item>指明知是毫无意义的冒险，错误的选择及失败的结果，却一意孤行，盲目地追求梦想而完全忽略现实。</item>
        <item>事情的开始，行动的改变，熟练的技术及技巧，贯彻我我的意志，运用自然的力量来达到野心。</item>
        <item>开发出内在的神秘潜力，前途将有所变化的预言，深刻地思考，敏锐的洞察力，准确的直觉。</item>
        <item>幸福，成功，收获，无忧无虑，圆满的家庭生活，良好的环境，美貌，艺术，与大自然接触，愉快的旅行，休闲。</item>
        <item>光荣，权力，胜利，握有领导权，坚强的意志，达成目标，父亲的责任，精神上的孤单。</item>
        <item>援助，同情，宽宏大量，可信任的人给予的劝告，良好的商量对象，得到精神上的满足，遵守规则，志愿者。</item>
        <item>撮合，爱情，流行，兴趣，充满希望的未来，魅力，增加朋友。</item>
        <item>努力而获得成功，胜利，克服障碍，行动力，自立，尝试，自我主张，年轻男子，交通工具，旅行运大吉。</item>
        <item>大胆的行动，有勇气的决断，新发展，大转机，异动，以意志力战胜困难，健壮的女人。</item>
        <item>隐藏的事实，个别的行动，倾听他人的意见，享受孤独，有益的劝戒，年长者。</item>
        <item>关键性事件，新机会，新潮流，环境变化，幸运的开端，问题解决。</item>
        <item>平衡，光明正大，明理，重视道德，友好的态度，帮助弱者，和平，强烈的正义感。</item>
        <item>自我牺牲，试炼，顺从，献身回报，脱离最糟的状态，反省，清心寡欲。</item>
        <item>事件的结束，激烈变化，残局，与过去告别，绝交或败北，惯用的想法或技俩不合时宜，暂时别离。</item>
        <item>自我控制，中立立场，良好家庭，控制得宜的态度，重视实际，克制欲望便能达成愿望</item>
        <item>表示事情严重阻滞，误入歧途，意志薄弱，沈迷情欲，遭人欺骗，犯罪，被朋友出卖，圈套和阴谋，堕落，妄想，诅咒。</item>
        <item>意外的灾难，危险，失败，名誉受损，意想不到之事，骄傲，自大，情况急转直下，失去一切。</item>
        <item>光明的未来，希望，满足，所有东西都能健康地成长，事情进展顺利，美丽，丰收，母性，幸运的夜晚。</item>
        <item>迷惘，不安，动摇，背叛，暗算，改变心意，泄密，恶意中伤，闲言闲语，敷衍，不安定，暧昧，恐怖，不好的预感。</item>
        <item>喜悦，幸福，活跃，结交良友，热情，充满活力，成功，完成，得到满意的结果，受人欢迎，成长，信赖，积极。</item>
        <item>全新的出发，复活，发展，下决定会有好结果，找回遗失的重要物品，精神上的觉醒，遇见旧朋友，和好。</item>
        <item>完成事情，非常幸运，光明的未来，希望与美好，名誉，胜利，国外旅游，成功，人格高尚。</item>
    </array>

    <!--塔罗 逆位解释-->
    <array name="tarot_niwei">
        <item>冒险的行动，追求可能性，重视梦想，无视物质的损失，离开家园，过於信赖别人，为出外旅行而烦恼。</item>
        <item>意志力薄弱，起头难，走入错误的方向，知识不足，被骗和失败。</item>
        <item>过於洁癖，无知，贪心，目光短浅，自尊心过高，偏差的判断，有勇无谋，自命不凡。</item>
        <item>不活泼，缺乏上进心，散漫的生活习惯，无法解决的事情，不能看到成果，担於享乐，环境险恶，与家人发生纠纷。</item>
        <item>幼稚，无力，独裁，撒娇任性，平凡，没有自信，行动力不足，意志薄弱，被支配。</item>
        <item>错误的讯息，恶意的规劝，上当，援助被中断，愿望无法达成，被人利用，被放弃。</item>
        <item>禁不起诱惑，纵欲过度，反覆无常，友情变淡，厌倦，争吵，华丽的打扮，优柔寡断。</item>
        <item>争论失败，发生纠纷，阻滞，违返规则，诉诸暴力，顽固的男子，突然的失败，不良少年，挫折和自私自利。</item>
        <item>胆小，输给强者，经不起诱惑，屈服在权威与常识之下，没有实践便告放弃，虚荣，懦弱，没有耐性。</item>
        <item>无视劝告，憎恨孤独感，自卑，担心，幼稚的思想，过於谨慎导致失败。</item>
        <item>连续的不幸，挫折，计划泡汤，障碍，无法修正方向，往坏处发展，恶性循环。</item>
        <item>偏袒，不公正，偏心，鲁莽行动，对人过於严厉，败诉，不平衡。</item>
        <item>没有意义的牺牲，自我中心，计划失败，垂死挣扎，不能解决问题，不安，焦躁，徒劳无功的努力。</item>
        <item>新的开始，重新再来，挣脱窘境，焕然一新，改变想法，重生。</item>
        <item>无法压抑情感，丧失信用，失去朋友，浪费时间和金钱，欲望过多，没有看清世界险恶，不长进。</item>
        <item>解脱束缚，离开坏朋友，拒绝邪恶的诱惑，情况好转，忘掉仇恨。</item>
        <item>事故或麻烦轻松地解决，解决问题，小灾难，背黑锅，事故或麻烦留下后遗症。</item>
        <item>事情过度发展，唠叨，失望，脱离现实，计划更改或停止，不守信用，厌倦，厌世。</item>
        <item>解开误会，反覆无常，除去困难，适时解决问题，遭受报应，遭到惊吓，被揭穿谎言，不必要的操心。</item>
        <item>任而招致失败，过於相信幸运而导致失败，孤独，开始有麻烦，嫉妒他人的成功与才能，意志消沈，绝交，计划或预定延迟，自以为是。</item>
        <item>幻灭与失望，优柔寡断，勇气不足，自欺欺人，暧昧，缺点浮现，恐惧，懦弱。</item>
        <item>未完成，滞碍难行，计划中止，或遭受挫折，不得已的结果，准备不足，不完全，迟来的帮助，无法履行约定，留恋，半途而废，徒劳无功。</item>
    </array>

    <!--塔罗 正位爱情-->
    <array name="tarot_zw_love">
        <item>展开一段新的开始，冒个险，信任自己的直觉去行动，天真不受拘束的伴侣。</item>
        <item>扎根于现实的伙伴关系，对于人生目标有实践力的伴侣。</item>
        <item>采取守势耐心等待反审检视彼此的关系，可以互相学习成长的伴侣。</item>
        <item>在稳定的恋爱中，享受喜悦身心平衡的迷人伴侣。</item>
        <item>理智、务实、不擅表现情感，自律严谨的伴侣。</item>
        <item>遵守他人的期望而难忠于自己，已流为形式、规矩的伴侣。</item>
        <item>展开新关系，决定去爱，沉醉爱河。</item>
        <item>需要协调好两性关系中的冲突能够掌控情绪，充满自信的伴侣。</item>
        <item>在关系中的两人能互相倾听及倾诉可以发展出真实的亲密感。</item>
        <item>将心思放回自己身上 仔细思考。</item>
        <item>两性关系日趋圆满的机会和可能性在增加。</item>
        <item>已解决了和伴侣间的争议，负责任的伴侣。</item>
        <item>一段冷静反省的时间集中注意力在自己而非伴侣身上。</item>
        <item>两性关系中某阶段的结束或即将发生深刻的改变。</item>
        <item>发生一段重大成长和学习的两性关系，射手座的伴侣。</item>
        <item>沦为公式化和束缚的两性关系以性爱维系的关系。</item>
        <item>突如其来的改变或解体。</item>
        <item>乐观，独立的关系命中注定要在一起。</item>
        <item>表面美好，内在却波涛汹涌对深刻承诺怀有恐惧。</item>
        <item>有创意又饶富趣味的两性关系</item>
        <item>过去作为所产生现在的关系彼此精神成长或学习。</item>
        <item>美好，共容而持续的关系，住在另一个地方的伴侣。</item>
    </array>

    <!--塔罗 正位财富-->
    <array name="tarot_zw_money">
        <item>走好运道，不用特别操劳，财源会自动滚滚来。</item>
        <item>可着手新计划，开发多方财源。</item>
        <item>目前播种尚要时间收成，耐心等待， 稍安勿燥。</item>
        <item>享受努力的丰硕成果。</item>
        <item>律己甚严、一步一阶、做多少拿多少。</item>
        <item>遵循传统。</item>
        <item>可决定新的投资计划。</item>
        <item>不要放弃目前手上的计划，成功是可能的。</item>
        <item>气旺财旺，能显化任何所想事物。</item>
        <item>出走去做真正想做的事。</item>
        <item>得之你幸不得你命。</item>
        <item>现阶段的决定会影响将来。</item>
        <item>一段财务上的过渡期，停下来让事情自动运行的时候。</item>
        <item>可能会结束一份金钱收入。</item>
        <item>在旅行中获得财富。</item>
        <item>对金钱紧握不放。</item>
        <item>突如其来的金钱损失。</item>
        <item>以创意的方式获得金钱。</item>
        <item>潜在的财富未显现出。</item>
        <item>被生命所支持。</item>
        <item>如何开始便如何收获。</item>
        <item>财富、成功。</item>
    </array>

    <!--塔罗 正位事业-->
    <array name="tarot_zw_work">
        <item>做自己，相信自己的选则，换工作或旅行的好时机。</item>
        <item>按照计划即化“可能性”为真实。</item>
        <item>心想事成，多挖掘内在宝藏，多学习新事物，充实自己。</item>
        <item>和家有关的工作或利用家作为工作的基地。</item>
        <item>透过自律和实际的努力达到成功。</item>
        <item>向某人或某团体屈服并不是唯一的因应方式。</item>
        <item>已由过去的验得到成长，可迈向新的阶段。</item>
        <item>一件重要的生意或意义重大的成功。</item>
        <item>充满自信，有发自内在的力量面对问题。</item>
        <item>停下脚步检视一路走来的过程，再进修之时。</item>
        <item>留意事业中的改变，可能隐藏着某种模式。</item>
        <item>负责任解决某项争议或意见相左的情形。</item>
        <item>一段过渡期宜静下来思考过去的作为。</item>
        <item>现有的工作会自然的结束，改变的一段时间。</item>
        <item>从事有关教学方面的工作。</item>
        <item>有控制、并吞的野心，以金钱为目的的事业成功。</item>
        <item>工作或上班的公司会有突如其来的转变。</item>
        <item>在职场上能发挥创意、灵感不断。</item>
        <item>需要使用想像力的艺术性工作，夜间工作者。</item>
        <item>欢乐和平幸福、如日中天的状况。</item>
        <item>清晰的判断力，了解自己的位子和所学习的事物。</item>
        <item>极大的成功和满足。</item>
    </array>

    <!--塔罗 逆位爱情-->
    <array name="tarot_nw_love">
        <item>从责任中脱身，但尚未解决过去的事情，时机不当。</item>
        <item>不择手段或心术不正的动机，三心二意，自欺欺人。</item>
        <item>隐藏在关系后面的种种问题，需要听从内心的声音而非用脑袋判断。</item>
        <item>对于爱过于知性或理想化，无法为爱付出努力。</item>
        <item>缺乏承诺、没有纪律的关系、不只拥有一个伴侣。</item>
        <item>拒绝俗套、勇于接纳、为自己负责。</item>
        <item>一段关系的结束、毁灭性的关系。</item>
        <item>情绪蒙闭了视线或情绪决堤，未解决的情绪在内心积压起来。</item>
        <item>对爱感到无力或失去自信，因恐惧而操控他人。</item>
        <item>给予彼此一些独处的时间。</item>
        <item>关系中一直在重覆某些模式。</item>
        <item>可能对他人不义，过去的事未解决。</item>
        <item>在两人关系中有一种被束缚的感觉。</item>
        <item>因恐惧改变而沉溺旧习或紧捉不放。</item>
        <item>过度放纵而导致可能的毁灭。</item>
        <item>尝试由肉体或精神上的不自由走出来。</item>
        <item>抗拒去放开或改变但它仍会发生。</item>
        <item>情绪混乱不明应从心检视其目的。</item>
        <item>过去未解决的情感模式一再降临。</item>
        <item>互相竞争的关系，还有一些待克服的小恐惧。</item>
        <item>对感情觉的空虚，不断的寻找来填补。</item>
        <item>恋爱会成功，但无法保存，又将之放弃。</item>
    </array>

    <!--塔罗 逆位财富-->
    <array name="tarot_nw_money">
        <item>误判、轻信、过度乐观，不知节制。</item>
        <item>漫无目标，缺乏自律，可能会把金钱随意的花费在琐碎无用的事物上。</item>
        <item>勿眼光短浅，应多考虑长远。</item>
        <item>即使有钱也不能享受，可谓“黄金堆的乞丐”。</item>
        <item>可能会因缺乏自律而无法成功。</item>
        <item>增进知识以理财。</item>
        <item>不宜有金钱借贷。</item>
        <item>沉迷于应付事情的老方法，意气用事而坏了事。</item>
        <item>气虚， 无希望，软弱。</item>
        <item>自封，无法得到协助。</item>
        <item>可能会突然有金钱的流失。</item>
        <item>财务上有悬而未决的状况。</item>
        <item>人为操控阻碍金钱的自然之流通。</item>
        <item>现阶段的结束会带来更美好的经验。</item>
        <item>重视金钱超过重视精神的价值。</item>
        <item>打算突破限制。</item>
        <item>被阻挠或被监禁的持续感。</item>
        <item>缺乏状况会获得改善的信心。</item>
        <item>对金钱匮乏的恐惧心态。</item>
        <item>好运已在，内心却存有小怀疑。</item>
        <item>以金钱来弥补内心的鸿沟。</item>
        <item>得了金钱但又很快的散尽。</item>
    </array>

    <!--塔罗 逆位健康-->
    <array name="tarot_nw_jiankang">
        <item>再毫无节制下去而超过身体负荷，建康会出问题。</item>
        <item>有精神或情绪上的困扰，幻觉，精神分裂。</item>
        <item>思虑过度，容易失眠。</item>
        <item>休息，去亲近自然，流产、堕胎或生产。</item>
        <item>需要照顾自己的身体状况。</item>
        <item>随遇而安、心胸开阔。</item>
        <item>有新的运动计划但光说不练。</item>
        <item>有旅行的想法但像多头马车耗费精力。</item>
        <item>精力衰竭，急需规律的运。动将健康调起来</item>
        <item>空出让身体休息的时间。</item>
        <item>不良的生活习惯态可能会埋下慢性病的因子。</item>
        <item>忽略身体平时发出的警讯。</item>
        <item>为保持物质生活拼命工作，忽视灵性需求。</item>
        <item>抗拒改变的情绪造成肌肉紧张或头痛。</item>
        <item>没有滋养神性的自我纵欲、沉沦恶习。</item>
        <item>经历痛苦而变完整。</item>
        <item>过度压抑歇斯底里。</item>
        <item>需要休息一阵子，放个假寻求心灵的自由。</item>
        <item>没睡好，疲惫不堪。</item>
        <item>对健康抱持竞争的态度。</item>
        <item>以沉溺的方式放纵自己的身体。</item>
        <item>身心状况良好，但可能疏忽而不能继续维持。</item>
    </array>

    <!--塔罗 逆位事业-->
    <array name="tarot_nw_work">
        <item>固执以前所做的计划，过份依赖他人的建议。</item>
        <item>毫无计划不知道自己在做什么浪费精力</item>
        <item>多去走走认识新的人和事，会有新的理解或新的可能性。</item>
        <item>因家务事而影响到工作，家和工作失去平衡。</item>
        <item>面临严苛的决择时退却下来，缺乏训练。</item>
        <item>再进修，建立信心，以诚待人。</item>
        <item>并没成功的完成目前的状态，待在原有处较好。</item>
        <item>可能会有矛盾出现，而遮蔽意志力。</item>
        <item>面对事情有恐惧和无力感，变成工作狂填满自己所有的时间。</item>
        <item>让自己被工作填满，忽视内心的改变需求。</item>
        <item>所发生的改变可能较艰困，即使努力对抗也可能徒劳无功。</item>
        <item>该反省检讨自己，诿过不诚实和不负责任。</item>
        <item>符合别人的期望而没有听从内在的声音。</item>
        <item>工作已陷入单调，一成不变的死亡区。</item>
        <item>设定太多目标或从极端走向极端。</item>
        <item>尝试走向自由，做出周遭可能反对的选择。</item>
        <item>在工作上长期隐忍可能导致爆发。</item>
        <item>没有接触到潜意识，失去创意和灵感。</item>
        <item>为内在和外在世界的差异寻求解决之道。</item>
        <item>对完美要求较高，历经激烈竞争脱颖而出。</item>
        <item>为了现实生活而牺牲的欲望，缺乏清晰的判断力。</item>
        <item>事业成功但更大的挑战在后头。</item>
    </array>


    <!--妈祖签-->
    <string-array name="mazu_qian">
        <item>第一签</item>
        <item>第二签</item>
        <item>第三签</item>
        <item>第四签</item>
        <item>第五签</item>
        <item>第六签</item>
        <item>第七签</item>
        <item>第八签</item>
        <item>第九签</item>
        <item>第十签</item>
        <item>第十一签</item>
        <item>第十二签</item>
        <item>第十三签</item>
        <item>第十四签</item>
        <item>第十五签</item>
        <item>第十六签</item>
        <item>第十七签</item>
        <item>第十八签</item>
        <item>第十九签</item>
        <item>第二十签</item>
        <item>第二十一签</item>
        <item>第二十二签</item>
        <item>第二十三签</item>
        <item>第二十四签</item>
        <item>第二十五签</item>
        <item>第二十六签</item>
        <item>第二十七签</item>
        <item>第二十八签</item>
        <item>第二十九签</item>
        <item>第三十签</item>
        <item>第三十一签</item>
        <item>第三十二签</item>
        <item>第三十三签</item>
        <item>第三十四签</item>
        <item>第三十五签</item>
        <item>第三十六签</item>
        <item>第三十七签</item>
        <item>第三十八签</item>
        <item>第三十九签</item>
        <item>第四十签</item>
        <item>第四十一签</item>
        <item>第四十二签</item>
        <item>第四十三签</item>
        <item>第四十四签</item>
        <item>第四十五签</item>
        <item>第四十六签</item>
        <item>第四十七签</item>
        <item>第四十八签</item>
        <item>第四十九签</item>
        <item>第五十签</item>
        <item>第五十一签</item>
        <item>第五十二签</item>
        <item>第五十三签</item>
        <item>第五十四签</item>
        <item>第五十五签</item>
        <item>第五十六签</item>
        <item>第五十七签</item>
        <item>第五十八签</item>
        <item>第五十九签</item>
        <item>第六十签</item>
    </string-array>

    <string-array name="mazu_subTitle">
        <item>甲子</item>
        <item>甲寅</item>
        <item>甲辰</item>
        <item>甲午</item>
        <item>甲申</item>
        <item>甲戌</item>
        <item>乙丑</item>
        <item>乙卯</item>
        <item>乙巳</item>
        <item>乙未</item>
        <item>乙酉</item>
        <item>乙亥</item>
        <item>丙子</item>
        <item>丙寅</item>
        <item>丙辰</item>
        <item>丙午</item>
        <item>丙申</item>
        <item>丙戌</item>
        <item>丁丑</item>
        <item>丁卯</item>
        <item>丁巳</item>
        <item>丁未</item>
        <item>丁酉</item>
        <item>丁亥</item>
        <item>戊子</item>
        <item>戊寅</item>
        <item>戊辰</item>
        <item>戊午</item>
        <item>戊申</item>
        <item>戊戌</item>
        <item>己丑</item>
        <item>己卯</item>
        <item>己巳</item>
        <item>己未</item>
        <item>己酉</item>
        <item>己亥</item>
        <item>庚子</item>
        <item>庚寅</item>
        <item>庚辰</item>
        <item>庚午</item>
        <item>庚申</item>
        <item>庚戌</item>
        <item>辛丑</item>
        <item>辛卯</item>
        <item>辛巳</item>
        <item>辛未</item>
        <item>辛酉</item>
        <item>辛亥</item>
        <item>壬子</item>
        <item>壬寅</item>
        <item>壬辰</item>
        <item>壬午</item>
        <item>壬申</item>
        <item>壬戌</item>
        <item>癸丑</item>
        <item>癸卯</item>
        <item>癸巳</item>
        <item>癸未</item>
        <item>癸酉</item>
        <item>癸亥</item>
    </string-array>

    <string-array name="mazu_title">
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属火利夏宜南方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属土四季四方宜</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
        <item>属木利春宜东方</item>
        <item>属金利秋宜西方</item>
        <item>属水利冬宜北方</item>
    </string-array>

    <string-array name="mazu_qianCi">
        <item>日出便见风云散、光明清净照世间、一向前途通大道、万事清吉保平安</item>
        <item>于今此景正当时、看看欲吐百花魁、若能遇得春色到、一洒清吉脱尘埃</item>
        <item>劝君把定心莫虚、天注衣禄自有余、和合重重常吉庆、时来终遇得明珠</item>
        <item>风恬浪静可行舟、恰是中秋月一轮、凡事不须多忧虑、福禄自有庆家门</item>
        <item>只恐前途命有变、劝君作急可宜先、且守长江无大事、命逢太白守身边</item>
        <item>风云致雨落洋洋、天灾时气必有伤、命内此事难和合、更逢一足出外乡</item>
        <item>云开月出正分明、不须进退问前程、婚姻皆由天注定、和合清吉万事成</item>
        <item>禾稻看看结成完、此事必定两相全、回到家中宽心坐、妻儿鼓舞乐团圆</item>
        <item>龙虎相随在深山、君尔何须背后看、不知此去相爱误、他日与我却无干</item>
        <item>花开结子一半枯、可惜今年汝虚度、渐渐日落西山去、劝君不用向前途</item>
        <item>灵鸡渐渐见分明、凡事且看子丑寅、云开月出照天下、郎君即便见太平</item>
        <item>长江风浪渐渐静、于今得进可安宁、必有贵人相扶助、凶事脱出见太平</item>
        <item>命中正逢罗孛关、用尽心机总未休、作福问神难得过、恰是行舟上高滩</item>
        <item>财中渐渐见分明、花开花谢结子成、宽心且看月中桂、郎君即便见太平</item>
        <item>八十原来是太公、看看晚景遇文王、目下紧事休相问、劝君且守待运通</item>
        <item>不须作福不须求、用尽心机总未休、阳世不知阴世事、官法如炉不自由</item>
        <item>旧恨重重未改为、家中祸患不临身、须当谨防宜作福、龙蛇交会得和合</item>
        <item>君问中间此言因、看看禄马拱前程、求得贵人多得利、和合自有两分明</item>
        <item>富贵由命天注定、心高必然误君期、不然且回依旧路、云开月出自分明</item>
        <item>前途功名未得意、只恐命内有交加、两家必定防损失、劝君且退莫咨嗟</item>
        <item>十方佛法有灵通、大难祸患不相同、红日当空常照耀、还有贵人到家堂</item>
        <item>太公八十家业成、月出光辉四海明、命内自然逢大吉、茅屋中间百事亨</item>
        <item>欲去长江水阔茫、前途未遂运未通、如今丝纶常在手、只恐鱼水不相逢</item>
        <item>月出光辉四海明、前途禄位见太平、浮云扫退终无事、可保祸患不临身</item>
        <item>总是前途莫心劳、求神问圣枉是多、但看鸡犬日过后、不须作福事如何</item>
        <item>选出牡丹第一枝、劝君折取莫迟疑、世间若问相知处、万事逢春正及时</item>
        <item>君尔宽心且自由、门庭清吉家无忧、财宝自然终吉利、凡事无伤不用求</item>
        <item>于今莫作此当时、虎落平阳被犬欺、世间凡事何难定、千山万水也迟疑</item>
        <item>枯木可惜未逢春、如今还在暗中藏、宽心且守风霜退、还君依旧作乾坤</item>
        <item>渐渐看此月中和、过后须防未得高、改变颜色前途去、凡事必定见重劳</item>
        <item>绿柳苍苍正当时、任君此去作乾坤、花果结实无残谢、福禄自有庆家门</item>
        <item>龙虎相交在门前、此事必定两相连、黄金忽然变成铁、何用作福问神仙</item>
        <item>欲去长江水阔茫、行舟把定未遭风、户内用心再作福、看看鱼水得相逢</item>
        <item>危险高山行过尽、莫嫌此路有重重、若见兰桂渐渐发、长蛇反转变成龙</item>
        <item>此事何须用心机、前途变怪自然知、看看此去得和合、渐渐脱出见太平</item>
        <item>福如东海寿如山、君尔何须叹苦难、命内自然逢大吉、祈保分明得自安</item>
        <item>运逢得意身显变、君尔身中皆有益、一向前途无难事、决意之中保清吉</item>
        <item>名显有意在中央、不须祈祷心自安、看看早晚日过后、即时得意在其间</item>
        <item>意中若问神仙路、劝尔且退望高楼、宽心且守宽心坐、必然遇得贵人扶</item>
        <item>平生富贵成禄位、君家门户定光辉、此中必定无损失、夫妻百岁喜相随</item>
        <item>今行到此实难推、歌歌畅饮自徘徊、鸡犬相闻消息近、婚姻夙世结成双</item>
        <item>一重江水一重山、谁知此去路又难、任他改求终不过、是非终久未得安</item>
        <item>一年作事急如飞、君尔宽心莫迟疑、贵人还在千里外、音信月中渐渐知</item>
        <item>客到前途多得利、君尔何故两相疑、虽是中间防进退、月出光辉得运时</item>
        <item>花开今已结成果、富贵荣华终到老、君子小人相会合、万事清吉莫烦恼</item>
        <item>功名得意与君显、前途富贵喜安然、若遇一轮明月照、十五团圆光满天</item>
        <item>君尔何须问圣迹、自己心中皆有益、于今且看月中旬、凶事脱出化成吉</item>
        <item>阳世作事未和同、云遮月色正朦胧、心中意欲前途去、只恐前途运未通</item>
        <item>言语虽多不可从、风云静处未行龙、暗中终得明消息、君尔何须问重重</item>
        <item>佛前发誓无异心、且看前途得好音、此物原来本是铁、也能变化得成金</item>
        <item>东西南北不堪行、前途此事正可当、劝君把定莫烦恼、家门自有保安康</item>
        <item>功名事业本由天、不须挂念意悬悬、若问中间迟与速、风云际会在眼前</item>
        <item>看君来问心中事、积善之家庆有余、运亨财子双双至、指日喜气溢门闾</item>
        <item>孤灯寂寂夜沉沉、万事清吉万事成、若逢阴中有善果、烧得好香达神明</item>
        <item>须知进退总言虚、看看发暗未必全、珠玉深藏还未变、心中但得枉徒然</item>
        <item>病中若得苦心劳、到底完全总未遭、去后不须回头问、心中事务尽消磨</item>
        <item>劝君把定心莫虚、前途清吉得运时、到底中间无大事、又遇神仙守安居</item>
        <item>蛇身意欲变成龙、只恐命内运未通、久病且作宽心座、言语虽多不可从</item>
        <item>有心作福莫迟疑、求名清吉正当时、此事必能成会合、财宝自然喜相随</item>
        <item>月出光辉本清吉、浮云总是蔽荫色、户内用心再作福、当官分理便有益</item>
    </string-array>

    <string-array name="mazu_jieXi">
        <item>太阳一出来就会风消云散，阳光普照，人世间是清静祥和的。只要信仰虔诚布施增加福报，发愤努力上进，前途自会光明远大，做事问心无愧，神明自然 会保佑你万事平安。求得此签暗示目前福报平平，问事求谋难成，但不可灰心，应求神行善作福，只要锲而不舍，继续努力，自然有成功的一天。求财交易，利润轻微。问功名， 有志竟成。问婚姻，有情人终成眷属。问诉讼，若蒙冤终获平反，如系民事，以和为贵。问疾病，求神渐渐痊愈。【台湾育德妈祖同修会】只要太阳一出来，一切就会风消云散，只要光明一普照，世间便见清净太平。前途是光明正大，只要努力前进，正是：“条条道路通罗马”。只要你做事 问心无愧，神明自会保佑你万事清吉平安！抽到此签，表示谋望难成，但是不可灰心，只要锲而不舍，继续追求，认真努力，自然有成功的一天。求交易，利润轻微。问功名，有 志竟成。问婚姻，有情人终成眷属。问诉讼，若蒙冤终获平反，如系民事，以和为贵。</item>
        <item>冬天到了，春天还会远吗？你不看看周围的景色多美，那百花正在含苞待放，娇娇欲滴，只要那春光一到，立刻会有一番新气象。正是：“春到碧桃枝上，花发满城锦绣，莺歌丝绿柳楼前，春生大地文章。”抽到此签，表示目前正是艰困的时期，但如能突破，接着而来的，必是一番鸿图大展。故谋事失败，不要灰心东山再起，必获成功。问功名，希望不大，好好充实自己，等待春天再进。问婚姻，很有希望，好消息就到。问疾病，新春可愈。出外旅行，春天最好。迁移或变动职位，目前不宜。求财交易，眼光须放远，不可只求近利。</item>
        <item>劝你作任何事都要当机立断，不可三心二意，福禄本是天注定，该是你的就会是你的，应该积极修德养性，礼敬天地布施功德来增加福报，只要慎谋能断很快就会得到你所追寻的“明珠”。求得此签暗示目前福报不足，问事求谋难成，信心不足易患得患失。若问婚姻，须有专情，缘份一到，自然有情人终成眷属。问事业，当事人要有定性，遇到挫折必定要自我检讨后再接再厉，定能成功。问愿望：不可见异思迁，如果受到一些挫折，就放弃不做，就永无成功之日。问求财出外有小利。问功名，一定要更加努力。问移居可得安康。问疾病，病况不稳，祈神消灾不畏。</item>
        <item>风平浪静，船行无碍，就像中秋明月，圆满皎洁。凡事不必多忧虑牵挂，福禄自有也不须外求，等时来运转，自然喜庆满门。这是一首很幸运的签，表示一切能顺利如意，圆满达成。求得此签暗示目前福报稍有不足，问事求谋难成，机缘未到时易忧心烦恼，如果是应考之人，是金榜题名的好兆头。这首签诗除了表示功名有望，福禄齐全外，如问诉讼，表示要走的正。如问婚姻，表示和谐美满。如问移居，一切顺利安康。问疾病，祈神消灾近日痊愈。</item>
        <item>尽管前途多有变故，劝你莫心情焦虑。既然不得先机，就暂时守在长江头，命里自有太白金星等神明保佑，自然不会有什么大事情发生。这首签诗暗示做事须有先见之明，不可燥进鲁莽行事，以免造成不必要的变化。并且多拜神增福来获得神明的庇护。求得此签暗示目前福报不佳，问事求谋不宜急进，所谓欲速则不达，且须等待时机。问婚姻，对方可能有意中人，成功希望不大。问诉讼，和解为宜。问功名，有希望。求财平平。事业宜按步就班，不可好高骛远。问迁移或变动职位，不吉。总之，不妄动，求神化解自保安泰。问疾病，宜消灾。地有阴邪，男无妨女危险。</item>
        <item>风云招来豪雨，汪洋一片，命运造成了伤害。一个人命里无时莫强求，既然没有和合的希望，就不必再出外奔波了。这首签诗，告诉当事人：“命里有时终须有，命里无时莫强求。”如果命中福报不足，强求也没有用的，就像那不测的风雨造成天灾，乃是一种不可抗拒的灾害，是无可奈何的。唯有平时多拜神累积福报。求得此签暗示目前福报不佳，问事求谋拖尾难成。问求财，无希望，勿去强求。问诉讼，宜和解，莫逞强。问婚姻，另找对像问迁移，不可妄动。问疾病，宜消灾。地有阴邪，老幼危险。</item>
        <item>阴霾扫尽，云开月出，不须再多问了，可以直奔前程。婚姻是上天注定好，只要是天作之合，一定和谐美满。求得此签暗示目前福报尚有不足，问事求谋多虑举棋不定，宜多求神明祈福可得圆满。如果是问运途，可以说是“否极泰来”，即厄运已过，现在已渐入好运了。问婚姻，表示佳偶天成，有情人终成眷属。此签问做事，可以成功。问求财，开始见利。问出外移居，则不利。问诉讼，和解可无事。问疾病，宜消灾。幼危险。</item>
        <item>田里的稻穗累累，辛苦的汗水与耕耘，将有丰盛的收获。看到好的收成，心中的忧虑烦恼尽除，终于可以安心的回到家里跟妻儿们快快乐乐地载歌载舞。这首签诗表示，有一分耕耘，终有一分收获。昔日流汗，今天总算看到丰收了。但如果没有往日的流汗，那有今天的收成呢？求得此签暗示目前福报俱足，问事求谋大抵先苦后甘，先否后泰。问婚姻，表示有情人终成眷属。问事业，要脚踏实地去做，不可投机，投机必败。问功名，如在秋天，有希望，如在冬天，须待明年。问疾病，宜消灾，老危险。</item>
        <item>龙虎的天性本来就是互相敌对，命运却安排一起住在深山里，劝你只求当下惜缘。其余求神明化解，不须探究现在与未来。因为这种命运安排，本就是一种错误的决定，只恐他日，会变成你我各不相干的局面。求得此签暗示暗示当事人福报不佳，问事求谋拖尾难成。两个志趣不合的人，勉强在一起，一定无法持久。所以如果问婚姻，是难白头偕老之兆。问合伙生意，最后会拆伙，而且恐怕会闹得不愉快。问谋事，因竞争的人太多，恐怕难如意。问求财，问功名，都是一样，很难有成。移居，出外旅行，变动职位，都不吉，宜静，不宜妄动。问疾病，有阴邪元辰暗淡，老人及妇女危险，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>开花结果，却是一半落空，收获不多，可惜你今年的光阴算是虚度了，太阳渐渐向西山落去，所谓：“夕阳无限好，只是近黄昏”，劝你定下心来拜神来增添福报，看开一点吧，还是不用再劳心劳力奔波了。求得此签暗示目前福报平平。问事求谋事倍功半。只宜守成。问出外，空劳往返，所以不吉。问婚姻，因签有结子一半枯，今年汝虚渡之句，恐怕难成。移居、变动职位，均不吉。问疾病，元辰暗淡有五鬼阴邪作祟，老幼危险宜消灾。</item>
        <item>灵鸡一啼，天渐渐亮了，凡事就看明天了。云开月出，佛光普照天下，太平景象即将呈现眼前了。这首签诗的灵鸡(酉)可以当作农历八月解释。子丑寅为十一，十二和正月。意思是，黑夜过去了，鸡一啼，黎明就接着来了。一个人一生不会都走霉运的，当时来运转，正如“云开月出”，必定会有一番新气象。求得此签暗示目前福报尚有不足。问事求谋，宜求神明祈福可得圆满。问做事求财，可以说渐渐有希望。这首签诗是苦尽甘来之兆，所以问功名，表示你十年寒窗，有出头的日子了。问婚姻，表示有情人终成眷属。移居平安，出外可行。问疾病，病情加重，元辰暗淡有五鬼阴邪作祟、病拖尾，宜消灾。</item>
        <item>长江的风浪渐渐平静了，现在船只可以前进，可以安宁无事。只须多行善事作福努力前进，定会有神明及贵人相助，即使遇到困境，也能逢凶化吉，化险为夷。求得此签暗示目前福报、平平，问事求谋先凶后吉，遇贵人才有逢凶化吉之兆。如有困难，现在慢慢可以化解，不必忧虑，否极泰来，风浪终会过去的。一生贵人多助，所以常能逢凶化吉。移居出外旅行，均吉，如问诉讼，可逢贵人而化平安。问功名，有贵人提拔之兆。问婚姻，只要谋人出面，婚姻可成。问疾病，老危险宜求神消灾解厄。</item>
        <item>命中正遇到“罗孛”凶星，虽然用尽心机也避免不了，就是问神祈福，还是躲不过去，正像行船遇到沙滩，进退不得。此签暗示需要更多的行善布施功德来增加福份。才能减轻灾难。求得此签暗示目前福报不好，正处于进退维谷的时候。问事求谋不可。问出外移居，不吉。老年人求得此签暗示，表示一生白费心机，老来已无甚希望。若年轻人求得此签暗示，不必难过，这正是考验你的时刻，只要能克服困难，自有光明前途。问功名，要充实你自己，目前希望不大。问婚姻，缘份未到恐难成功，不宜勉强。问疾病，犯太岁者谨防意外，病慎医治，少年人尚无碍，若老年人，则有阴邪元辰暗淡，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>即将来临的财运或好运已渐渐明显，正像那花开花谢后，结满了果实一样。无须焦急不安，且宽心等待中秋节的到来，你所企盼的愿望将会圆满达成。求得此签暗示目前福报尚平平，问事求谋，宜求神明祈福可得圆满。如问事业，表示已有转机，财运也将慢慢到来即使目前财利不显，但只要耕耘，必有收获。只怕不肯用心努力，随世浮沉，就像那花开花谢，月亮盈亏，得失相伴。问功名，也是一样，如果不去充实自己，只想碰运气，是难得有成就的。问婚姻，有情人终成眷属，婚姻可成。问诉讼，只要出于至诚，必能平安无事，能破财消灾。问疾病，危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。 </item>
        <item>周朝时代的姜太公到了八十岁，仍然怀才不遇，只有隐居在渭水河畔钓鱼等待时机，文王听到他的贤名，来拜访他才时来运转，受到文王的重用为丞相。你目前的情况，跟太公的遭遇一样怀才不遇，请不必多问，还是学学太公的作法，等待运气亨通时机来临吧。求得此签暗示目前福报不足，问事求谋总不如意，但别灰心，这不是因你不够努力，而是时机未到，目前最重要的是充实自己，只要虔诚礼敬神明，必有转运被重用的时候，绝不会被埋没的。问功名，不必焦急，你是属于大器晚成型。问移居或职位变动，还不是时机，一动不如一静。出外旅行，无利可图。问诉讼，以和为贵。问婚姻，多属晚婚。问疾病，十日内危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。 </item>
        <item>尽管你用尽心机去追求，求神作福，制造福份，结果还是失望的无法如愿。因为阳世的人不知阴间善恶果报的事，福份是前世为善的因果与祖先阴鹜的庇荫。你目前的&quot;执着&quot;是前世因果报应的结果，需要更多布施的功德与福报。才能消隬三世因果罪报，就好比作恶多端的人，须要受审判下地狱受苦刑，由不得你自由。神明目前也爱莫能助。所谓：积善之家必有余庆。因此如果你目前未得好报，做事营谋未能遂意，求财没有得到，不必强求，也不必报怨，只有多努力拜神忏悔，积善因，终能感动上天，赐给你好运。求得此签暗示目前福报已尽，问事求谋难成。切忌再有感情用事。机谋报复愤恨诅咒...等损德之事，应该神前忏悔并多行善事积德来感动神明与别人，问目前运途，浮沉不定。问功名、难有进展。问婚姻，缘份未到，问移居外出，均不吉，一动不如一静。问诉讼，须修心，不可意气用事，得饶人处且饶人，总要以和为贵。问疾病，危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。 </item>
        <item>忆起往事相同的问题与同样错误反覆循环，仍没能改变自己的修为，即使发生的灾祸，没有伤到自身，但可能已伤了他人，从此，你必须要谨慎提防再有类似问题的错误与事故发生，最好多行善事来增添幅报，必能逢凶化吉，而且在辰巳(龙，蛇年或三，四月)交会的时刻，必得到很圆满的结果。求得此签暗示目前福报将尽，问事求谋难成。告诉求签者，必须佛前忏悔自省检讨以前犯的错误，改变作为。避免再犯相同或类似的错误。而且不论经历多少次的失败，辛酸，无数次的恨事，都要不灰心，不断努力去做，改过迁&quot;善。必定有出人头地的一天。此签有贵人助，但必须谦虚求教，签诗言：“须当谨防宜作福”，要防事故再发生必须求神作福，才能得神明及贵人之助逢凶化吉，并得天赋&quot;奇&quot;运。问功名，只要准备充分，即使遭受挫折，算不得什么，再次必取。问婚姻，缘份巳到，婚姻可成。出外不吉无利可图。移居，随意可行。问疾病，求神自安，医遇贵人。</item>
        <item>求得此签暗示累积的福报，问事求谋将有收获。你的心地良善，上天因你平日一心向上，若能再多拜神修福，热心公益。累积善因善心，自有更多的福报，做事求财，自然会有神明及贵人帮助你成功圆满顺遂。问功名，这是大吉之兆，可以积极去发辉，表现你的才能，你未来前程光明远大，自不在话下。问婚姻，只要两情相悦，婚谈必可有情人终成眷属。如果年届中年仍未婚，必定能在近期获得佳音。移居，出外，行船，凡事求和，均吉。此签惟问疾病不吉，男无妨女危险求神渐渐痊愈。</item>
        <item>富贵由天注定。所谓：“生死有命，富贵在天。”一个人的穷通祸福，姻缘富贵贫贱，都是上天安排，命中注定的，所谓：命里有时终须有，命里无时莫强求。此签暗示你的福份不足，不要期望太高，勉强进取必定会大失所望，而且会误了佳期。既然新路走不通，何不回头旧时路，说不定还能云开月出，见到光明前途。成功者并不一定都要开创新路，求神指引或问问前人走过的旧路，一样会成功的。求得此签暗示目前福报不够。问事求谋，只宜安分守旧。不可意气勉强。问事业，创新不吉，守旧安泰。问求财，不多，财多则身弱，反为不吉。功名难得，婚姻平平。移居出外，均不吉。问疾病，危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。</item>
        <item>富贵由天注定。所谓：“生死有命，富贵在天。”一个人的穷通祸福，姻缘富贵贫贱，都是上天安排，命中注定的，所谓：命里有时终须有，命里无时莫【台湾北海观音明善堂】前途功名，未能得到发展，恐怕是因为命中福报有坎坷难行的运气，所以家和就尤其重要了。家庭中切忌失和或闹分家，否则一定会有大损失，切记：人有先来后到之分。事有轻重缓急之计，只要不去计较进退得失。就没有得与失的问题，这首签诗有走桃花运的前兆，故须慎防美人计。在警告当事人须求神排解，并要兼顾家庭问题，不要只顾事业，而更不宜金屋藏娇，以免闹家庭革命。求得此签暗示目前福报不佳。问事求谋，不可意气逞强斗狠。问财运，到目前，都不能如愿，前手来后手空，不宜过份强求，须防破财或劫财。问婚姻或家庭运，均不吉。婚姻慎防美人计，若非两厢情愿，不易成功。婚姻须防反目成仇。问功名，还须多用功充实，明年机会较大，出外做事，移居，均不宜妄动。问疾病，孕妇临产危险，老人及妇女危险，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>佛光普照，神通广大，只要你信仰虔诚，即使遭遇大难祸患，也能逢凶化吉，化险为夷，何况阳光普照之下，又有神佛及贵人常临家堂保佑。这首签，有神佛&quot;考试&quot;之意。表示你现有困境，是神佛在&quot;考验&quot;你的定性及修为，耐性...等，不一定真的会有大事发生。但只要能诚敬谨慎，自然会克服困难而转忧为喜。求得此签暗示当事人有佛缘，问事求谋会得神明相助。但须有坚强的耐性。问求财，先难后易。问功名，能修善，自有神助。问婚姻，有媒可成。问诉讼，先凶后吉。问出外或移居，平平。问疾病，病情加重，老人及妇女危险，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>姜太公到了八十岁才通达，你何必急呢？一个人的机会到来，就像云开月出，光辉普照天下明扬四海，大放光明，飞黄腾达。在时机未来前，就暂时定心虔诚拜神隐守在家等候吧。这样反而可以百事顺利呢。求得此签暗示目前福报不足，问事求谋之时机未到，必须等待。一个人如果机会未到，硬要强出头，只是自寻烦恼。像姜太公虽是一位人才，但到八十岁遇到文王，才有表现的机会，你可能也是属于大器晚成型的人。此签问事业，目前尚不如意，但只要持之以恒，努力充实自己，必有被重用的一天。问求财，财运不多。问婚姻，有情人终成眷属。问出外移居，尚可。问疾病，幼，妇人危险宜消灾。</item>
        <item>只见汪洋一片，使人感到前途茫茫，不知何去何从，手持钓竿痴痴的等待，只恐怕鱼儿与水无缘聚会。求得此签暗示问事求谋难成，目前你的福报不佳及方法错误，必须屏弃过去，诚意正心拜神忏悔行善事作公益来造福并改变作为与想法。才能雨水相逢信有神。用钓鱼，表示求取缘份及名利。问婚姻，不可执着墨守成规，空等待，改变追求的方法才能成功。问功名，有怀才不遇之感，还要等候时机，除非改变自己想法做法否则难有作为。问财利，目前不理想。问出外，无利可图。问移居，须待时机来改变环境。问疾病，未安了钱，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>一个人坎坷不平的过去，如同浮云退去月出光辉，四海皆明，所谓：十年寒窗无人问，一举成名天下知。锦绣前程，人人仰望。过去的不如意，就像乌云般被一扫而空，此去太平无事，不必再忧虑祸患临身了。求得此签暗示目前福报不多，问事求谋难成，须求神作福多行公益增加福报。暗示先苦后甘有志者事竟成，天下没有不劳而获的事。这是一首苦尽甘来的签诗。有一分耕耘，必有一分收获。过去艰苦的奋斗，终于发出胜利的光辉。问功名，只要有实学，必可高中，不愁没有职位，只怕缺乏才能。出外，移动，都有利可图。问财运，小财有，要想发大财，尚须靠机会。问疾病，男无妨女危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。</item>
        <item>命运是上天安排好的，只要尽其在我努力奋斗，不必劳心去求神问卜，那只是枉费精神，你要解决的事，只要等待“酉”“戌”日，过了以后，就会有消息的。这首签诗明白告诉当事人，解决问题，惟有靠自己努力，光是求神问卜，是解决不了问题的。鸡为酉(八月)犬为戌(九月)，故关键在酉戌日后，即能获得答案。求得此签暗示目前福报平平，问事求谋一动不如一静，故问出外移居，均不好。问功名，惟有靠自己多努力，靠运气或神佑，是没有希望的，如果没有充分的准备，金榜题名的希望不大。问婚姻，要看男女双方是否真爱，如果情投意合，可成。问疾病，危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。</item>
        <item>大好时机，不要再犹豫不决了，诗云：有花堪折直须折，莫待无花空折枝。已经是上天评选出的第一枝牡丹花，劝你不要迟疑，快把握住机会。如果想要寻世间知音何在。不须再探究过去未来，一切以及时行乐为先，勿再浪费春光，等春去花凋落，切莫错失枉怨叹。这是一首告诉当事人及时行乐的签诗。有人说：制造机会的人，才是第一流的人才，而把握机会的人，是第二流的人才，丧失机会的人，是不入流的人材，希望你求得此签暗示时，快把握机会。求得此签暗示目前福报圆满，问事求谋可期，应及时把握良机。问求财，有财运，但须把握机会。出外，移居，动则有利。营谋做事，要积极主动，不可犹豫不决。问婚姻，天赐良缘，婚姻可成。问疾病，男无妨女危险求神渐渐痊愈。</item>
        <item>奉劝你不必为了俗事而焦虑操心，应该宽心自由自在地生活。只要在家里平安无事，财利自然源源而来。凡事命里有时终须有，命里无时莫强求。任何事情，不必强求让其顺其自然最好。此签告诉当事人，一切听从命运安排，不必忧虑操心。求得此签暗示目前福报圆满，问事求谋可期，吉人天相无须多虑。问财利，凭各人财运大小，不要妄求。问功名，且宽心等待，必有其成功发展的一天。问婚姻，耐心的等待。不可操之过急，而且要诚心诚意，合和圆满。问疾病，求神渐渐痊愈。</item>
        <item>好汉不提当年勇，此一时，彼一时也，不要再提过去，就像老虎，一落平地时，英雄无用武之地，连小犬都敢欺负他。世事难料，有什么难以决定的呢？就是前方有千山万水的困难，也不必迟疑，勇往直前吧。求得此签暗示目前福报已尽，问事求谋拖尾难成，人力难回天。当思求神作福补禄，问财利，应该积极进取，历千山万水辛苦得来。若问功名，此签有才能而不遇，就像“虎落平阳”，英雄无用武之地。问婚姻，恐有阻碍、或受欺侮，难于成婚，宜另找适当的对像。移居、出外均不可。问疾病，运逢白虎当道防意外危险有阴邪元辰暗淡，宜解厄消灾。</item>
        <item>目前虽然是寒冷的冬天，但转眼春天一到，枯木逢春，自然生气盎然。现在运势虽还未有好转现象，只有凭着毅力与耐心等待机会到来。不必心急，等到风霜退了，神明自然助你扭转乾坤。求得此签暗示，当事人有神缘，问事求谋可期，会得神明相助，此签有杨柳遇春之象，表示你目前遭遇困难，神明都有暗中关注与帮忙，成事在天，谋事在人，成事需要机缘与定数。等待机缘成熟，接着就是平坦的康庄大道了。此签有否极泰来之意。问财，渐入佳境。问功名，时机未到，尚须埋头苦读。问婚姻，成功的机率渺茫，只得暂时等待。至于这桩婚事的好坏，乃先苦后甘之象。移居、出外，暂不宜。问疾病，命危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾。</item>
        <item>事情的演变，在这个月中还不致有太大的变化，然后过了这个月，就要防患未然，不可好高骛远，以免大失所望。你要改变作法，更谨慎更用心再向前途迈进，否则，徒劳无功。此签在警告当事人，要注意盛极必衰的心理准备，要谨慎你的作法并祈求贵人与神明来护持帮助，以确保过去努力的成果。尤其不可因过去稍有成就而扩张过速或疏忽造成灾祸。求得此签暗示目前福报不佳，问事求谋，要有重新来过的准备。问求财，微利可取，奢望大利，恐白费精神。问功名，成功希望渺小。问婚姻，恐难成功，求神解。出外、移居，均不宜。问疾病，命危险有阴邪，元辰暗淡，宜消灾。</item>
        <item>汉。董永。千乘人。少失母。独养父。流寓孝感。父亡无以葬。乃从人贷钱一万。日后无钱还。当以身作奴。葬毕。其主要董永日取柴一担。汲水四担。锄田六七亩。辛苦难当。一日上山砍柴倦睡。皇天见其孝行。即差仙女下凡为婚。董永醒来见女恐是妖精。女拦曰吾无父母又无依。欲结为夫妇。董永见其凄凉。带女回归。主人责董永拐带妇人祸及其主。后暂留该女。遍访四方家庭并无失妇人。才允成亲。董妇百日织得锦五十丈。剪一半往市卖出得银。赎脱董永身。后将锦进。敕封进宝状元。仙姬曰：天赐儿子三岁送还。(仙女回天)。后其子十六岁中状元。衣锦还乡。</item>
        <item>龙虎争斗，终会两败俱伤。事情的发生，一定有前因后果，常常是互相关连的。所谓：“运气来时，铁也会变成黄金；运气去时，黄金也会变成铁。”凡事以和为贵，命中无时莫强求。如果勾心斗角互不相让，求神仙作福也没有用的。此签告诫当事人，目前待人处世要步步谨慎，处处用心，自求多福，以和为贵，避免意气用事与人相争，是没有好处的。尤其是诉讼打官司，更要避免。古语云：“讼则凶”我们要引以为戒。求得此签暗示目前福报将尽，问事求谋拖尾难成，应多善事作福，避免鲁莽意气用事而再生或端。问求财，门市生意有利，出外则无利可图。问功名，成绩无，须再充实自己。移居出外，均不得时，最好能三思后再决定。问婚姻、感情不合，宜忍耐牵就。家和才能万事兴。问疾病，运逢白虎当道防意外危险，病难愈拖尾，有阴邪元辰暗淡，宜解厄消灾。</item>
        <item>远离要去他乡，必须经过茫茫无际的长江水，扬起帆来，却无风助行，还是安守家里用心经营，也许后福不错，会遇到如鱼得水的好机会。求得此签暗示求签者目前福报有限，问事求谋无望，不利缘份，官禄，需要即行善事累积福德，否则无风助行难以如愿。目前宜采一动不如一静。尤其出外旅行，阻碍多，不易达到目的，应终止此行计划。凡事宜采退守策略，谨言慎行，以获安泰。问财运，总会有，但不宜操之过急。门市生意较好，出外经营则难如意。问功名，必须再接再厉才有希望。问婚姻，不易成功，如无爱情，宜早日另找对象。问疾病，未安了钱，宜求神消灾解厄不畏。</item>
        <item>经过那危险的高山，此去已是平坦的康庄大道，勿嫌路遥险阻，慢慢总会到达目的地。看看那些兰桂，也是慢慢成长开花，只要有恒心，蛇也有修成龙的一天。此签告诉当事人福份尚有不足，须有恒为成功之本，不要怕困难，尤其不可半途而废，那永远没有成功的希望。俗话说：天下无难事，只怕有心人。求得此签暗示目前福报不足，问事求谋，须经过长久的艰辛万苦，才会开始解运而迈向顺利之大道，应把握良机，积极进取。宜向南方有利。问功名，这次成绩不理想，继续努力下次可获良好表现。问求职，暂时无法获得理想职位，但认真进取，可获成功。问婚姻，最初难免受到种种阻碍，但成功与否，全靠自己的努力。问疾病，宜消灾，病情加重，老人危险宜消灾。</item>
        <item>无须再费心机为此事忧虑烦恼而猜疑，未来前途变化，你自然会知道。看看以后的结果是圆满和合的。现在开始，请渐渐抛开所有烦恼事情，等待时机到来，未来的变化，逐渐好转，不必再作无谓的担忧了。求到此签目前福报平平，问事求谋慢成，心绪不定易患得患失，自作聪明而丧失良机。如问婚姻，表示不用急，诚恳与耐心可获成功，是逐渐发展而得成功的幸福良缘。此签问求财，虽不十分理想，也有六七分以上的希望。问功名，有高中的吉象。诉讼官司，有获胜的希望，如受冤枉，亦有平反的机会。问疾病，命危险有鬼作祟阴邪元辰暗淡病深难愈拖尾，宜消灾解厄。</item>
        <item>你命中注定福禄像东海那么大，寿命像南山那么高，像这样福寿双全的命，还有什么苦难可言。既然命里己有，自然大吉大利，只要祈求神明保佑，就会获得快乐平安。这是一首很幸运的签诗，表示福寿双全，就应该满足，就勿再自寻烦恼了。求得此签除功名福禄寿俱全外，还有随遇而安的意思。问求财，大利。婚姻，圆满。问诉讼，表示无事。如问事业，外出经商，必须慎重考虑。乃此签告之，要“知足常乐”，不须去自找苦吃。问疾病，宜消灾。病情加重，老人危险宜消灾。</item>
        <item>一个人遇到得意的好运气，身价也随着变化。福至心灵，你所做的事，都会是有意义的事情。前途无碍，只要你有决断，自然亨通顺利。这首签诗表示你将有好运来临。不可犹疑不决，应当机立断，从事你认为应当做的事，专心一志积极去贯彻执行，将会更加圆满成功。求到此签问事求谋可期，除暗示目前福报可收。还有福自天来之意。只要立定目标专心一志，自然成就非凡。应该再多积善德增加更多福报。问求财，只要努力工作，财运见得利。问婚姻，只要不三心二意，有情人终成眷属。问功名，此次成绩也许不理想，只要再接再厉，下次一定有希望。出外移居，平平。问疾病，未安，宜求神消灾解厄不畏。</item>
        <item>不须太过执着目前的处境。只要坚定自己心中的目标，光明正大不偏不倚，名位自然显达圆满。不须要向神祈求，心里自然安祥。只要看看那早晚太阳的升沉，就会领悟到天地循环的道理，才能即时得意在其间。此签，乃告诉我们做人处世不宜太偏激执着，日有阴晴圆缺人有旦夕祸福，无须为一时的不如意太过在意。应采取乐观进取的态度，坚持目标循序渐进，常以失为得，自然能悠闲自得不会患得患失。求得此签暗示目前福报平平，问事求谋，需按部就班，不可冒进而增加无谓的困扰。问求财，宜守旧，不可贪求。心存正直。自然无忧。问谋事，虽有成功的希望，但时间上恐会拖延。谈婚姻，较迟。问诉讼，则以和解为宜。问疾病，未安，宜求神消灾解厄痊愈。</item>
        <item>如果一心好高骛远想寻求成仙(成功)之路，劝你还是不要痴心妄想，且退一步看看哪个高楼不是平地起。还是宽心安份守己，等待机会，必定有贵人来帮助你的。求得此签暗示，表示运气还不很理想，不宜贸然前进，宜退守宜等待机会来到之时。不要想一步登天，做任何事，要量力而为，自然会有贵人来提拔你。求得此签暗示目前功德福报不足，问事求谋不可，没有贵人相助无法成事。求签者机缘(功德果报)不足。勉强进取(修行)会有偏差。请等待神明或贵人从旁扶助。才能功德圆满，此签有镜花水月的空幻之象，有虚华不实之暗示。问出外移居，必须重新考虑。问求财，份外的要无法达成。问功名，只是虚名，必须再充实自己，才能名实相符。问诉讼。与人争执不利，官司和解为宜。问谋事，有长辈或贵人提拔，宜多听取或尊重他人意见。问婚姻，不必心急，有缘自然结成夫妇，不可强求。问疾病，求神自安，医遇贵人，老人拖尾危险。</item>
        <item>俗云：“生死有命，富贵在天。”一生只要有富贵之命，必可求得，也一定能光耀门楣。家和万事成，只要姻缘和合，夫唱妇随，一定不会有损失的。此签问求财，可顺利达到目的。问功名，有金榜题名的吉兆。问婚姻，乃和好顺利幸福良缘。问谋事，则须多下番功夫。问诉讼，以和为贵。求得此签暗示福缘俱足，问事求谋可期，应感谢天地神明恩赐，也暗示姻缘富贵已有定数，人事已对，只须要再待机缘成熟，大好姻缘指日不远。功名富贵也必能光宗耀祖。问疾病，求神渐愈，老，妇人危险。</item>
        <item>你来求问，神明很难推辞。其实，就快要有好消息了，有缘千里来相会，何必犹豫不决呢？求得此签暗示目前福报圆满，问事求谋可成，更加要多拜神作福为善来延续功德福报。答谢上天厚爱恩赐。此签另暗示有双的意思。暗示双喜临门或对象会有二择一之兆。这是一首告诉当事人不要犹豫的签诗，做任何事都该当机立断，会有好消息的。问求财，平平。问功名，有金榜题名之兆。问婚姻，有情人终成眷属。问疾病，求神自安，幼，妇人拖尾危险。</item>
        <item>这件事恐怕很难解决，摆在眼前有着重重的困难与砠碍，不是轻易可以冲破的。就像过了一重江水，又有一重山，道路崎岖不平，进退不易。任你有任何办法，也不能挽救，是非终究要发生。求得此签暗示目前福报不佳，问事求谋不可，应求神排解。目前运气很差，正朝遇困难重重，正值进退两难之间。此时应该坚定立场，固守正道，忍辱自重，以等待时机的到来。此签问求财，毛病百出，终至亏损，可暂时罢手以待有利时机。问功名，遇到难题，尚须努力充实自己。问婚姻，阻碍重重，双方如无真爱，宜及早另找对象。问诉讼，有严重的麻烦，且拖延时间，罢手为妙。问疾病，命危险有阴邪元辰暗淡，宜消灾解厄。</item>
        <item>过去一年来说，你做事太过急燥，以致很多的不如意。现在应该宽心等待，不要再便宜行事。会有贵人来帮助的。不过，目前还在千里外。你所盼望的消息，大概月半才会逐渐分明。此签乃明示当事人，做事太鲁莽，或太犹豫，都是“过”与“不及”，应该避免，才不会招致失败。现在起从容不迫，勇敢果断地下决定吧。也许过去因为没有贵人帮助而无法如愿，只要远方哦贵人出现，会传来好消息来的。求得此签暗示目前己身功德福报平平，问事求谋，需要贵人或神明帮忙。问求财，目前尚欠理想，但将来有财利。问功名，尚须充实自己，才有希望。问婚姻，静候贵人安排，终会成功。问疾病，求神自安，医遇贵人，老人拖尾危险。</item>
        <item>贵人已来到你的眼前了，将来的发展也会获益很多，为什么还要猜疑呢？虽然还是有进退维谷的时候，也不必灰心，云开月出，光耀普照的时机马上来到了。认为对的人事物，就不要轻言改变。求得此签暗示有神缘，问事求谋，会得神明相助，不须疑虑心急。凡事先凶后吉，先难后易之兆。问求财，目前浮沉不定，但未来利润大有可观。问功名，此科无望，后科得中。问婚姻，阻碍扫除，有情人终成眷属，不要灰心。问诉讼，虽有冤枉，终得平反。凡事虽有困难，如能克服，可获成功，而每在月中有转运的迹象。问疾病，求神平安。</item>
        <item>你的造化真好，正像盛开的花朵，现在已结成果实，是收获的季节了，相信你到老都可以享受到荣华富贵。只要你待人真诚，君子小人都会喜欢和你交往相互帮忙，万事自然清吉顺利，不必多烦恼。求得此签暗示目前福报圆满，问事求谋有望，有神缘会得神明暗助，过去的努力终于有成果了，现在你可以尝到甜的果实了。此签问求财，要看你过去勤劳的程度，过去越勤劳，现在获利越多。问功名，也是一样，看你用功的程度如何而决定成就。问婚姻，美好幸福的姻缘，婚谈可成。问疾病，求神自安，医遇贵人，老人则拖尾危险。</item>
        <item>善加用功充实自己，神明自然会赐福，使你平步青云，名显天下，荣华富贵可期。就像那十五团圆的一轮明月，普照天下，皎洁圆满大放光明。这是一首很幸运的签诗，表示当事目前的运气，正迈入旺盛的境地。但须防盛极而衰，月圆而缺。求得此签暗示有神缘，问事求谋，会得神明相助，功德圆满，最利修行之人。问功名，只要有真才实学，必有成功的希望。问婚姻，是白头偕老的佳兆。问疾病，少立愈，老难愈拖尾，宜消灾解厄。</item>
        <item>只要你心地光明，何必求神问卜呢？对事情也没有任何的益处。你所担心的事，要等到月中才有转机，才有逢凶化吉的希望。一个人只要问心无愧的去做事，不必求神念佛，神佛也会暗中保佑你，自然会逢凶化吉，本签诗一开头，要当事人先修心，自然有益，就是这个道理。求得此签暗示虽然目前福报不足却可得到神明相助逢凶化吉，问事求谋可成。问财利，只要努力经营，必可获利。问功名，此次若未能得中，再接再厉，下次一定有希望。问婚姻，过了月半以后继续努力，有情人终成眷属。问诉讼，要拖一段时间，才能逢凶化吉。移居出外，安好可行。问疾病，未安，宜求神消灾解厄不畏。 </item>
        <item>因为你做事太有个性了，不能与人和合同流，所以迄今无法飞黄腾达，就像明月被乌云遮蔽而暗无光芒。心里虽想向前迈进，无奈运气还不是亨通的时候。有才干的人，通常多自负，眼高手低，因此多有怀才不遇的遭遇。这首签诗正告诉当事人，不要抱持自我的原则而过于自负。洁身自爱，固然应该，但如矫枉过正，自呜清高，往往变成好高骛远，食古不化以致于迟迟未能成功或甚至失败。除非你改变以往的作风，否则恐怕运气还是照样不通顺。求得此签暗示神缘圆满，然而福报不佳，问事求谋，难以如愿，宜多布施或参与公益来累积自我福源。问谋事求财，须能吃苦耐劳，否则无利。问功名，尚难如愿，应多充实自己。问婚姻，不是很理想的对象，不易成功。问诉讼，不可进行。问疾病，命危险有鬼魅阴邪作祟，元辰暗淡，宜消灾解厄。</item>
        <item>虽然旁人意见很多，但是不可以随便听从。因为风云不动，飞龙还是无法升天的。等到风云际会之时，就可一飞冲天。你在暗中既已得到明确的消息，就该自己决定何去何从，何必一再的问神呢？这首签诗告诉当事人，做事应该要有主见，不要随便听从人言而无所适从。不必问人也不必问神，自己下决定，才会有成就。求得此签暗示虽然目前福报不足却可得到神明暗中相助，问事求谋可期。问经营求财，要自己做才有利，合伙恐怕会不欢而散。问功名，自己若无主张，何能取得功名，须先充实自己。问婚姻，若双方性格相合，可成幸福美满良缘。问疾病，少不畏，老危险，宜消灾解厄。</item>
        <item>佛祖面前发誓，表示决不变心，那么此去一定会有好消息传来的。所谓：“运来变铁变金，运去金变铁。”运气来了，铁也能变成金的。此签告诉当事人，所求无法立刻实现，要有恒心，继续努力，时机来临运气佳时，就能成功。求得此签暗示与佛有缘，可佛降光彩。开脱解厄。化铁成金。问求财贪图目前小利。问婚姻，须忍耐交往诚实对待，必有收获。问功名，目前不如意，加紧用功吧。问疾病，求神自安，医遇贵人，老人则拖尾危险。</item>
        <item>东西南北方向没有一处是你今年外出图利的地方，还是安份守在家里比较妥当。我劝你一动不如一静，定下心来，不要烦恼，安守家门自可保平安。求得此签暗示目前福报欠佳，问事求谋，不可轻举妄动，即得安泰。如随意妄动，将破运而招致不利与灾害，陷于劳苦之深渊。此签表示，不可急进，退守为佳。问经商求财，在家有利，出外不吉。出外旅行，须特别注意，最好停止此行。问婚姻，平安之良缘。问功名，运气未到，问诉讼，以和为贵。问疾病，女未安拖尾，宜求神消灾解厄不畏。</item>
        <item>功名事业的成败，本来运气占了大半，所以只要尽其在我，做了最大的努力，就应该听天由命了。若问其中期间来速与来迟，大好风云际会的时机，就在眼前不远了。这首签诗，告诉当事人，功名事业的成功，全靠个人平日的努力，所谓一分耕耘一分收获。如果平时不烧香，临时报佛脚，那就永无成功的希望。只要你下了功夫，就会有成果的，不必在心里担忧。求得此签暗示目前福报平平。问事求谋，惟有自力救济听天由命或求神明相助了。问求财，目前尚欠理想，但只要努力，不久就会有的。问功名，多用功，多充实自己，机会就快来了。问婚姻，缘份不够不易成功，宜另觅对象。问疾病，三日过求神平安，医遇贵人。</item>
        <item>看来你心中所想之事，不知吉凶如何？神明告诉你，积善之家必有余庆，因为你心地好，所以会有好报。运气来时，求财得财，求子得子，财子双双来到。相信指日间，喜气将洋溢你家门。求得此签暗示，是好预兆。目下虽然未得亨通，只要多求神作福、一心向善，正是：“积善之家，必有余庆。”好运马上到来。求得此签暗示福禄自有。问事求谋，可得到神明暗中相助，应常与神明结缘增福接禄。问财利，目前虽不理想，但不久，财源即滚滚而来。问功名，目下虽未得际遇，只要多充实自己，将来必有机会。问婚姻，是美满幸福之良缘。问诉讼，能和解最好，只要你合乎情理法，不必忧虑，不会有事。问疾病，女未安拖尾，宜求神消灾解厄不畏。 </item>
        <item>在夜晚寂寞的对着一盏孤灯，一缕心香虔诚祈望着万事如愿。如果你能积阴德，平日又常烧好香敬拜神明，那么神明就会闻声救苦，你就能获得助力，达成你的愿望。此签明示当事人，要想结成什么样的果，必须先怎么栽。所谓：“种瓜得瓜，种豆得豆。”如果平日不行善，平时不烧香，临时抱佛脚又有什么用呢？求得此签暗示虽然目前福报不足，问事求谋，却可得到神明相助逢凶化吉。问财利，此签告诉你只要辛勤作事，必能获利，如果祇想不劳而获，那会失望的。问功名，平时不烧香，难有好成绩。问谋事，有困难，必须毅力与恒心双管齐下。出外可行。官司以和为贵。婚姻则美满。问疾病，女未安拖尾，宜求神消灾解厄不畏。</item>
        <item>如果本身常常言行不一，发愿立誓却又做不到，再多的承诺却无法做到，当然就会成事不足、败事有余，凡事也就未必能成全圆满了。所谓：“识时务为俊杰，知进退为英雄。”就像那深藏的珠玉还未有变化时，就患得患失，那是徒然枉费心机。此签告诉当事人，做任何事情，都不可能有十全十美的事，不必患得患失，必须识时务知进退才行，只要有真才实学，就像那深藏的珠玉，不会永远被埋没的。求得此签暗示目前福报不佳，问事求谋难成，凡事虎头蛇尾。应当神前忏悔前过请求解厄相助。问求财，目前仍不理想。问功名，时运未到，必须再等待。问婚姻，没有缘份的婚事是不容易谈成功，还是另求他缘为好。问诉讼，会拖延时间。问出外移居，不是时候，不动为宜。问疾病，女未安拖尾，宜求神消灾解厄。 </item>
        <item>一个人在病中，若还要苦思操劳一些还未遭遇的事，只会把自己弄得更患得患失，那是多痛苦的事啊。世事古难全，应该快乐的过日子。事情过了就算了，不必回思过去，也无须再多问，把心中的念头尽量打消吧。这首签诗，主要在安慰当事人尽量把心放宽，注意身体健康。所谓：“留得青山在，不怕没柴烧。”即使事情失败了，也不必患得患失，那样将于事无补，于己有损，何苦来哉。求得此签暗示暗示目前福报不足，问事求谋难成，不利缘份，福禄，易胡思乱想。应当转好念、行好事、发好愿、才能转安得福。问求财，表示财运未到，再操心也没用，就顺其自然吧。问功名，全无希望。问婚姻，无法成功。问疾病，先凶后吉，求神平安。</item>
        <item>劝你把心定下来，莫再自我慌张。时运得平安，前途虽清吉，可说这期间并无什么事会发生，又有神明保护着，大可安居乐业。这首签诗，告诉当事人必须先把心定下来，不要慌慌张张，才能将事做好。同时告诉当事人，运气还不错，不必担忧，可安心去做事。求得此签暗示目前福报圆满，当事人有神缘，问事求谋，会得神明相助庇佑。问求财，小有成就，但不可强作大生意。问功名，成绩恐不理想，要再努力必可考中。问婚姻，有贵人扶助尚可谈成。问做事，以诚实态度，可以达成目的。问诉讼，和解为宜。问疾病，求神自安，医遇贵人，老人则命危险。 </item>
        <item>蛇身要想变成龙，只恐命里运气还未通，那是不可能达到目的。还是宽心调养虚弱的身息，宽心地等待吧，虽然别人意见很多，但是不要随便相信听从。此签告诉当事人，运气停滞未通，做事多阻碍，万事不尽如意。但不要悲观自暴自弃而堕落，要忍耐奋斗等待有利时机来临。求得此签暗示目前福报欠佳，问事求谋，劳心劳力又徒劳无功。应求神行善善作福。问求财，小钱有，大钱不能获得。问功名，成绩欠理想，难达成愿望。问婚姻，障碍多，不易成功。问诉讼，恐拖延时间，而且胜败反覆不定。出外移居，一动不如一静，均不吉。问疾病，不愈拖尾，宜求神消灾解厄。</item>
        <item>既然有心做善事或认为是对的事，就不要再迟疑不决，赶紧去做，现在正是求取名利的时候。相信每件事都能做得很成功恰当，钱财名利也自然会相随而来。这首签诗表示，只要一心向善，自然上天会保佑你。求得此签暗示：目前福报圆满，当事人有神缘，问事求谋，会得神明相助庇佑。问求财，生财取之有道，财利自然来。问功名，只要努力，就可成。问求事，积极谋求，能成功。问婚姻，决心进行。即可达成。问诉讼，和解为要。问外出移居，平安可行。问疾病，求神平安。</item>
        <item>月亮一出来，光辉皎洁，只是浮云遮蔽，总使明月失色。你该在家里多求神拜佛用心作善事。当官要事理分明，自然会有益处。此签告诉当事人，人生不如意之事十之八九。就像那皎洁的月亮，偶而也有被乌云遮住光茫的时候；但不必因光芒被遮，而感到不平，更应该行善布施勤修其德。当那乌云退去时，再度露出的光辉，将更明亮动人。求得此签暗示目前福禄平平，问事求谋慢成，应多求神行善事作公益造福。问求财，只要辛勤工作，财利可得。问功名，须再努力，充实自己，自然有成功的希望。问谋事，只要积极努力，必能有成。问婚姻，有乌云遮月的暗示，谈婚事不吉事。出外旅行，必须小心谨慎，最好打消此念。问疾病，妇女未安拖尾，宜求神消灾解厄得愈。</item>
    </string-array>


    <string-array name="news_type">
        <item>生肖</item>
        <item>风水</item>
        <item>星座</item>
        <item>手相</item>
        <item>八字</item>
    </string-array>

    <!--命理，布局数据-->


    <!--顶部8个数据-->
    <string-array name="mingliheadName">
        <item>八字测算</item>
        <item>合婚恋爱</item>
        <item>起名测名</item>
        <item>星座塔罗</item>
        <item>大师精品</item>
        <item>求签问事</item>
        <item>祈福转运</item>
        <item>生活指南</item>
    </string-array>

    <integer-array name="mingliheadImage">
        <item>@drawable/mingli_bazi</item>
        <item>@drawable/mingli_hehun</item>
        <item>@drawable/mingli_qiming</item>
        <item>@drawable/mingli_xingzuo</item>
        <item>@drawable/mingli_dashi</item>
        <item>@drawable/mingli_qiuqian</item>
        <item>@drawable/mingli_qifu</item>
        <item>@drawable/mingli_shenghuo</item>
    </integer-array>

    <!--热门测算-->
    <string-array name="minglihotName">
        <item>八字精批</item>
        <item>八字合婚</item>
        <item>在线起名</item>
        <item>姓名分析</item>
    </string-array>
    <string-array name="minglihotContent">
        <item>生辰命理格局新批</item>
        <item>八字合婚五行配对</item>
        <item>好听时尚高分旺运</item>
        <item>八字命格姓名吉凶</item>
    </string-array>

    <integer-array name="minglihotImage">
        <item>@drawable/mingli_remen_bazi</item>
        <item>@drawable/mingli_remen_yinyuan</item>
        <item>@drawable/mingli_remen_qiming</item>
        <item>@drawable/mingli_remen_cesuan</item>
    </integer-array>
    <!--推荐测算-->
    <string-array name="minglirecommendName">
        <item>2018运势</item>
        <item>周公解梦</item>
        <item>观音灵签</item>
        <item>紫薇斗数</item>
    </string-array>
    <string-array name="minglirecommendContent">
        <item>大师独家亲批转运</item>
        <item>清晰权威解答梦惑</item>
        <item>清晰权威解答梦惑</item>
        <item>独家帝王风水秘术</item>
    </string-array>

    <integer-array name="minglirecommendImage">
        <item>@drawable/xuetang_fengshui_yun</item>
        <item>@drawable/mingli_tuijian_jiemeng</item>
        <item>@drawable/mingli_tuijian_qiuqian</item>
        <item>@drawable/mingli_tuijian_ziwei</item>
    </integer-array>

    <!--学堂，布局数据-->
    <!--顶部4个数据-->
    <string-array name="ClassRoomheadName">
        <item>精选推荐</item>
        <item>热门好课</item>
        <item>限时特价</item>
        <item>好评爆款</item>
    </string-array>

    <integer-array name="ClassRoomheadimage">
        <item>@drawable/xuetang_qingxuan</item>
        <item>@drawable/xuetang_remen</item>
        <item>@drawable/xuetang_xianshi</item>
        <item>@drawable/xuetang_haoping</item>
    </integer-array>
    <!--风水推荐-->
    <string-array name="classroomfengshuiName">
        <item>开运必备</item>
        <item>本命佛</item>
        <item>貔貅手串</item>
        <item>招财秘法</item>
    </string-array>
    <string-array name="classroomfengshuiContent">
        <item>改善运势开运旺运</item>
        <item>开运旺运保佑平安</item>
        <item>调理风水招财转运</item>
        <item>招财旺运发财致富</item>
    </string-array>

    <integer-array name="classroomfengshuiImage">
        <item>@drawable/xuetang_fengshui_yun</item>
        <item>@drawable/mingli_remen_bazi</item>
        <item>@drawable/xuetang_fengshui_wangyun</item>
        <item>@drawable/xuetang_fengshui_zhaocai</item>
    </integer-array>

    <!--学堂，周易布局图片data-->


    <integer-array name="zhouyiImage">
        <item>@drawable/xuetang_bazi</item>
        <item>@drawable/xuetang_fengshui</item>
        <item>@drawable/xuetang_shouxiang</item>
        <item>@drawable/xuetang_shengxiao</item>
        <item>@drawable/xuetang_xingzuo</item>

        <!--<item>@drawable/dsjt_banner_bzzs</item>-->
        <!--<item>@drawable/dsjt_banner_fs</item>-->
        <!--<item>@drawable/dsjt_banner_shouxiang</item>-->
        <!--<item>@drawable/dsjt_banner_shengxiao</item>-->
        <!--<item>@drawable/dsjt_banner_xz</item>&ndash;&gt;-->
    </integer-array>

    <!--商城布局-->
    <!--顶部8个数据-->
    <!--
    private String[] title = {"新品推荐", "热销圣品", "招财转运", "本命佛"
            , "生肖流年", "脱单秘籍", "镇宅招财", "开运秘籍"};
-->
    <!--     int[] iv = {R.drawable.shop_xinbin, R.drawable.shop_rexiao, R.drawable.shop_zhaocai
                , R.drawable.shop_benmingfo, R.drawable.shop_shengxiao, R.drawable.shop_tuodan, R.drawable.shop_zhenzhai
                , R.drawable.shop_kaiyun};
-->
    <string-array name="ShopheadName">
        <item>新品推荐</item>
        <item>热销圣品</item>
        <item>招财转运</item>
        <item>本命佛</item>
        <item>生肖流年</item>
        <item>脱单秘籍</item>
        <item>镇宅招财</item>
        <item>开运秘籍</item>
    </string-array>

    <integer-array name="Shopheadimage">
        <item>@drawable/shop_xinbin</item>
        <item>@drawable/shop_rexiao</item>
        <item>@drawable/shop_zhaocai</item>
        <item>@drawable/shop_benmingfo</item>
        <item>@drawable/shop_shengxiao</item>
        <item>@drawable/shop_tuodan</item>
        <item>@drawable/shop_zhenzhai</item>
        <item>@drawable/shop_kaiyun</item>
    </integer-array>


</resources>